{"propertyCode":"89813209","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/32\/c2\/02\/777156629.jpg","externalReference":"51021729","numPhotos":11,"price":55546.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":100.0,"exterior":false,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle de Mart\u00ednez Seco","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3485033,"longitude":-3.7115349,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89813209\/","distance":"1016","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":555.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso en Calle de Mart\u00ednez Seco"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":null,"status":null,"parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90224910","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/54\/71\/3c\/785787514.jpg","externalReference":null,"numPhotos":8,"price":96000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":59.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Calle Ciudadan\u00eda","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3566428,"longitude":-3.6913146,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90224910\/","distance":"1239","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1627.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso en Calle Ciudadan\u00eda"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"3","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"88745043","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/84\/17\/59\/754153994.jpg","externalReference":"3039-V","numPhotos":15,"price":129000.0,"propertyType":"studio","operation":"sale","size":25.0,"exterior":false,"rooms":0,"bathrooms":1,"address":"Calle August\u00f3briga","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3544738,"longitude":-3.6867418,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88745043\/","distance":"1340","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":5160.0,"detailedType":{"typology":"flat","subTypology":"studio"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Estudio en Calle August\u00f3briga"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":null,"status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}
{"propertyCode":"88700035","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/82\/14\/f1\/756989041.jpg","externalReference":"167","numPhotos":27,"price":80000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":56.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio Los \u00c1ngeles","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los \u00c1ngeles","latitude":40.3496433,"longitude":-3.6980728,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88700035\/","distance":"275","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1429.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los \u00c1ngeles, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"5","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89307094","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/6c\/21\/42\/768904112.jpg","externalReference":"PARTICIPACION","numPhotos":1,"price":175900.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":115.0,"exterior":true,"rooms":4,"bathrooms":2,"address":"PARTICIPACION, 3","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Usera","country":"es","neighborhood":"Orcasitas","latitude":40.3710167,"longitude":-3.7099964,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89307094\/","distance":"2762","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1530.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Orcasitas, Madrid","title":"Piso en PARTICIPACION, 3"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"5","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90067251","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/7d\/73\/26\/782436944.jpg","externalReference":"1609V","numPhotos":21,"price":132000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":82.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Camino de Perales, 150","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Usera","country":"es","neighborhood":"San Ferm\u00edn","latitude":40.3678951,"longitude":-3.6859563,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90067251\/","distance":"2549","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1610.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Ferm\u00edn, Madrid","title":"Piso en Camino de Perales, 150"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"8","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"87698046","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/bf\/69\/32\/728754997.jpg","externalReference":"145","numPhotos":30,"price":155000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":80.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio 12 de Octubre-Orcasur","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Usera","country":"es","neighborhood":"12 de Octubre-Orcasur","latitude":40.3637615,"longitude":-3.6948568,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/87698046\/","distance":"1856","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1938.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"12 de Octubre-Orcasur, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"bj","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90234018","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/cc\/77\/b7\/785987082.jpg","externalReference":"80","numPhotos":10,"price":89000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":65.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio San Crist\u00f3bal","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Crist\u00f3bal","latitude":40.3445995,"longitude":-3.6884004,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90234018\/","distance":"1002","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1369.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Crist\u00f3bal, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90169283","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/5e\/e1\/e2\/784839108.jpg","externalReference":"10060476702","numPhotos":9,"price":202000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":71.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Calle de Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez Seco","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3504776,"longitude":-3.6850601,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90169283\/","distance":"1277","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2845.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso en Calle de Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez Seco"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"bj","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90222136","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a0\/68\/17\/785736104.jpg","externalReference":"75000036874","numPhotos":7,"price":73000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":60.0,"exterior":false,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle de S\u00e1hara","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3558983,"longitude":-3.6935269,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90222136\/","distance":"1070","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1217.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso en Calle de S\u00e1hara"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":null,"status":null,"parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90215735","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/2a\/da\/ce\/785603512.jpg","externalReference":"81","numPhotos":13,"price":146000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":75.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio San Andr\u00e9s","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3478604,"longitude":-3.7076422,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90215735\/","distance":"681","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1947.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90163797","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/4a\/f6\/10\/784704286.jpg","externalReference":"78","numPhotos":11,"price":115900.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":75.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio San Andr\u00e9s","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3485981,"longitude":-3.7075105,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90163797\/","distance":"680","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1545.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90233422","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/86\/b9\/75\/785975877.jpg","externalReference":"79","numPhotos":17,"price":129990.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":70.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio Los Rosales","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.346833,"longitude":-3.6914147,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90233422\/","distance":"698","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1857.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"en","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"85802985","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/39\/f2\/2d\/675646191.jpg","externalReference":"JUMAR 054","numPhotos":19,"price":199000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":95.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio San Andr\u00e9s","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3420431,"longitude":-3.7072212,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/85802985\/","distance":"882","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":2095.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"bj","status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}
{"propertyCode":"90150752","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/4e\/5b\/19\/784361702.jpg","externalReference":"AB091","numPhotos":28,"price":110000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":76.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio San Andr\u00e9s","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3459009,"longitude":-3.7062383,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90150752\/","distance":"587","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1447.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89127591","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/fb\/d5\/6a\/763999599.jpg","externalReference":"FHOG-932","numPhotos":18,"price":97000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":69.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle Potasa","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Butarque","latitude":40.3510672,"longitude":-3.6810842,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89127591\/","distance":"1620","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":null,"priceByArea":1406.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Butarque, Madrid","title":"Piso en Calle Potasa"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"2","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"88743760","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d7\/b3\/6f\/754123279.jpg","externalReference":"81426794","numPhotos":9,"price":119000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":67.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle la Canci\u00f3n del Olvido","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los \u00c1ngeles","latitude":40.3565453,"longitude":-3.7010795,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88743760\/","distance":"1017","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1776.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los \u00c1ngeles, Madrid","title":"Piso en Calle la Canci\u00f3n del Olvido"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"3","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89732501","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/73\/e0\/42\/775203814.jpg","externalReference":"Fhog-1005","numPhotos":16,"price":183000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":90.0,"exterior":true,"rooms":4,"bathrooms":2,"address":"Calle Transversal Sexta","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3367467,"longitude":-3.7001743,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89732501\/","distance":"1192","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2033.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso en Calle Transversal Sexta"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"4","status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}
{"propertyCode":"89140288","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a0\/01\/be\/764406151.jpg","externalReference":"FHOG-940","numPhotos":12,"price":88000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":56.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Calle de los Cacere\u00f1os","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3435628,"longitude":-3.7134908,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89140288\/","distance":"1253","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":null,"priceByArea":1571.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso en Calle de los Cacere\u00f1os"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"bj","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"88726571","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d5\/dc\/6a\/753720255.jpg","externalReference":"168","numPhotos":17,"price":155000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":64.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Calle Antimonio","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3463699,"longitude":-3.7094055,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88726571\/","distance":"838","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2422.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso en Calle Antimonio"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}
{"propertyCode":"86282896","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/27\/f6\/fc\/688342124.jpg","externalReference":"SLS4424970001","numPhotos":10,"price":99900.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":83.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":2,"address":"Plaza Pinazo","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Crist\u00f3bal","latitude":40.3428166,"longitude":-3.6906431,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/86282896\/","distance":"919","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1204.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Crist\u00f3bal, Madrid","title":"Piso en Plaza Pinazo"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"10","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"84224695","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/3f\/52\/e4\/634471245.jpg","externalReference":null,"numPhotos":11,"price":133000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":115.0,"exterior":true,"rooms":4,"bathrooms":1,"address":"Gigante y Cabezudo, 70","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los \u00c1ngeles","latitude":40.3530186,"longitude":-3.6934751,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/84224695\/","distance":"807","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1157.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los \u00c1ngeles, Madrid","title":"Piso en Gigante y Cabezudo, 70"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89825980","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/90\/id.pro.es.image.master\/fe\/ee\/51\/777490939.jpg","externalReference":"MA032","numPhotos":29,"price":107000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":85.0,"exterior":true,"rooms":4,"bathrooms":2,"address":"barrio San Crist\u00f3bal","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Crist\u00f3bal","latitude":40.3404406,"longitude":-3.6917703,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89825980\/","distance":"1025","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1259.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Crist\u00f3bal, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89726700","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/10\/aa\/e6\/775063992.jpg","externalReference":null,"numPhotos":6,"price":86840.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":61.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle de Godella","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Crist\u00f3bal","latitude":40.3424065,"longitude":-3.687866,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89726700\/","distance":"1143","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1424.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Crist\u00f3bal, Madrid","title":"Piso en Calle de Godella"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"4","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"82469997","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/d3\/2d\/49\/724274075.jpg","externalReference":"60476695","numPhotos":9,"price":144000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":47.0,"exterior":false,"rooms":1,"bathrooms":1,"address":"Calle de Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez Seco, 87","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3520776,"longitude":-3.6855601,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/82469997\/","distance":"1296","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":3064.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso en Calle de Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez Seco, 87"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"3","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"87325189","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ce\/c9\/16\/717799242.jpg","externalReference":null,"numPhotos":2,"price":84000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":63.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle de los Cacere\u00f1os","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3443429,"longitude":-3.7148934,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/87325189\/","distance":"1340","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1333.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso en Calle de los Cacere\u00f1os"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"3","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89372636","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/72\/e4\/e7\/770087357.jpg","externalReference":"120374K","numPhotos":13,"price":77765.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":62.0,"exterior":false,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Paseo Talleres, 15","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3472095,"longitude":-3.7042076,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89372636\/","distance":"390","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1254.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso en Paseo Talleres, 15"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"4","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89046858","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/9f\/d5\/3d\/761925040.jpg","externalReference":"121517K","numPhotos":10,"price":179000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":84.0,"exterior":false,"rooms":3,"bathrooms":2,"address":"Calle Transversal Sexta s\/n","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3339175,"longitude":-3.6994369,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89046858\/","distance":"1506","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2131.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso en Calle Transversal Sexta s\/n"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"3","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"88653496","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a9\/c4\/98\/751945763.jpg","externalReference":null,"numPhotos":1,"price":70000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":60.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Calle de Benimamet","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Crist\u00f3bal","latitude":40.346331,"longitude":-3.6888653,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88653496\/","distance":"919","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1167.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Crist\u00f3bal, Madrid","title":"Piso en Calle de Benimamet"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"5","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"88058265","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/59\/13\/32\/737571951.jpg","externalReference":null,"numPhotos":18,"price":167000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":63.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Sahara","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3553254,"longitude":-3.6939887,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88058265\/","distance":"995","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2651.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso en Sahara"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"82469991","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/10\/5e\/9d\/724274115.jpg","externalReference":"60476702","numPhotos":9,"price":202000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":70.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Calle de Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez Seco, 87","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3520776,"longitude":-3.6855601,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/82469991\/","distance":"1296","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2886.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso en Calle de Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez Seco, 87"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"87045516","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/88\/e8\/6c\/709642116.jpg","externalReference":"118051K","numPhotos":10,"price":90000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":52.0,"exterior":false,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Calle la Canci\u00f3n del Olvido, 43","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los \u00c1ngeles","latitude":40.3573265,"longitude":-3.699687,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/87045516\/","distance":"1096","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1731.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los \u00c1ngeles, Madrid","title":"Piso en Calle la Canci\u00f3n del Olvido, 43"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"4","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89908458","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ff\/ee\/fc\/779073502.jpg","externalReference":null,"numPhotos":17,"price":125000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":77.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Avenida de los Fueros","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Usera","country":"es","neighborhood":"San Ferm\u00edn","latitude":40.3713241,"longitude":-3.6886741,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89908458\/","distance":"2810","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1623.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Ferm\u00edn, Madrid","title":"Piso en Avenida de los Fueros"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"2","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89978005","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/180\/id.pro.es.image.master\/35\/5b\/55\/780625607.jpg","externalReference":"NUDA PROPIEDAD CALLE DEL MANOJO DE ROSAS, VILLAVERDE, MADRID","numPhotos":19,"price":54000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":73.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle de la del Manojo de Rosas","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los \u00c1ngeles","latitude":40.3578239,"longitude":-3.6981982,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89978005\/","distance":"1157","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":740.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los \u00c1ngeles, Madrid","title":"Piso en Calle de la del Manojo de Rosas"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"2","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89971069","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/90\/id.pro.es.image.master\/f0\/77\/d5\/780450922.jpg","externalReference":"20V005","numPhotos":17,"price":149900.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":132.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":2,"address":"guadix","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Usera","country":"es","neighborhood":"12 de Octubre-Orcasur","latitude":40.3689525,"longitude":-3.7020799,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89971069\/","distance":"2398","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1136.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"12 de Octubre-Orcasur, Madrid","title":"Piso en guadix"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"2","status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}
{"propertyCode":"90231424","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/47\/50\/4b\/785933814.jpg","externalReference":"77","numPhotos":8,"price":84900.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":60.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"barrio San Andr\u00e9s","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3491958,"longitude":-3.706205,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90231424\/","distance":"590","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1415.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89815442","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/78\/9b\/dd\/777211306.jpg","externalReference":"225","numPhotos":14,"price":99000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":65.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle Nuestra Se\u00f1ora de Bego\u00f1a","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3435501,"longitude":-3.7132797,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89815442\/","distance":"1237","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":null,"priceByArea":1523.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso en Calle Nuestra Se\u00f1ora de Bego\u00f1a"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"3","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"88609289","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/81\/e4\/52\/750870685.jpg","externalReference":null,"numPhotos":17,"price":130000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":95.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"LEONOR GONGORA","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3508729,"longitude":-3.6886479,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88609289\/","distance":"1003","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1368.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso en LEONOR GONGORA"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"2","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"88886743","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/5e\/0a\/81\/757918883.jpg","externalReference":"322","numPhotos":19,"price":138000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":95.0,"exterior":true,"rooms":4,"bathrooms":1,"address":"BENITA LOPEZ","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los Rosales","latitude":40.3486758,"longitude":-3.6901701,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88886743\/","distance":"811","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1453.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los Rosales, Madrid","title":"Piso en BENITA LOPEZ"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"4","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90099660","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/10\/5c\/27\/786365813.jpg","externalReference":"TRCOK20848","numPhotos":14,"price":215000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":102.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":2,"address":"barrio Los \u00c1ngeles","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Los \u00c1ngeles","latitude":40.3548559,"longitude":-3.698868,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90099660\/","distance":"824","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2108.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Los \u00c1ngeles, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"2","status":null,"parkingSpace":null}
{"propertyCode":"85478466","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ce\/a9\/4d\/663531217.jpg","externalReference":"JUMAR 052","numPhotos":9,"price":128000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":70.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"barrio San Andr\u00e9s","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3428804,"longitude":-3.7065661,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/85478466\/","distance":"779","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1829.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"bj","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"90144485","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/17\/61\/4f\/786365500.jpg","externalReference":"TRCOK20779","numPhotos":16,"price":159000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":122.0,"exterior":true,"rooms":4,"bathrooms":2,"address":"barrio San Crist\u00f3bal","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Crist\u00f3bal","latitude":40.3444421,"longitude":-3.6931269,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/90144485\/","distance":"644","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1303.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Crist\u00f3bal, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"8","status":null,"parkingSpace":null}
{"propertyCode":"87033050","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/ce\/6c\/33\/709280409.jpg","externalReference":null,"numPhotos":33,"price":186000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":123.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"barrio San Ferm\u00edn","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Usera","country":"es","neighborhood":"San Ferm\u00edn","latitude":40.3680994,"longitude":-3.6861824,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/87033050\/","distance":"2560","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1512.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Ferm\u00edn, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}
{"propertyCode":"86736469","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/42\/d3\/6f\/701404224.jpg","externalReference":"LL047","numPhotos":29,"price":99000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":65.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"barrio San Andr\u00e9s","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3424695,"longitude":-3.7079062,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/86736469\/","distance":"895","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":1523.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"bj","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89999010","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/85\/ce\/97\/781263243.jpg","externalReference":null,"numPhotos":21,"price":315000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":140.0,"exterior":true,"rooms":4,"bathrooms":2,"address":"Calle de Eduardo Barreiros","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Usera","country":"es","neighborhood":"12 de Octubre-Orcasur","latitude":40.3732709,"longitude":-3.6958307,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89999010\/","distance":"2887","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2250.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"12 de Octubre-Orcasur, Madrid","title":"Piso en Calle de Eduardo Barreiros"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"7","status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}
{"propertyCode":"88986963","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/16\/b4\/45\/760426188.jpg","externalReference":"Chalet Navascues","numPhotos":23,"price":150000.0,"propertyType":"chalet","operation":"sale","size":65.0,"exterior":false,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"barrio San Ferm\u00edn","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Usera","country":"es","neighborhood":"San Ferm\u00edn","latitude":40.3729123,"longitude":-3.6883722,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/88986963\/","distance":"2985","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":null,"priceByArea":2308.0,"detailedType":{"typology":"chalet","subTypology":"terracedHouse"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Ferm\u00edn, Madrid","title":"Chalet adosado"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":null,"status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89965016","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/a1\/71\/68\/780299672.jpg","externalReference":"Get 1926","numPhotos":18,"price":119000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":70.0,"exterior":true,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"barrio San Andr\u00e9s","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Andr\u00e9s","latitude":40.3406865,"longitude":-3.7068668,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89965016\/","distance":"972","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":1700.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Andr\u00e9s, Madrid","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"2","status":"good","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"87216680","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/72\/8f\/20\/714881355.jpg","externalReference":"99298K","numPhotos":8,"price":65000.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":71.0,"exterior":false,"rooms":3,"bathrooms":1,"address":"Calle Moncada, 106","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"San Crist\u00f3bal","latitude":40.3416742,"longitude":-3.6916333,"showAddress":true,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/87216680\/","distance":"933","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":false,"priceByArea":915.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"San Crist\u00f3bal, Madrid","title":"Piso en Calle Moncada, 106"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"5","status":"renew","parkingSpace":null}
{"propertyCode":"89882878","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/08\/bb\/70\/778610487.jpg","externalReference":"Get 1923","numPhotos":14,"price":186300.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":72.0,"exterior":false,"rooms":2,"bathrooms":1,"address":"Getafe norte","province":"Madrid","municipality":"Getafe","district":"Getafe norte","country":"es","neighborhood":null,"latitude":40.3254621,"longitude":-3.7155591,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89882878\/","distance":"2795","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2588.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Getafe norte, Getafe","title":"Piso"},"hasPlan":false,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"1","status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}
{"propertyCode":"89359876","thumbnail":"https:\/\/img3.idealista.com\/blur\/WEB_LISTING\/0\/id.pro.es.image.master\/dd\/aa\/9f\/769781055.jpg","externalReference":null,"numPhotos":1,"price":213714.0,"propertyType":"flat","operation":"sale","size":97.0,"exterior":true,"rooms":3,"bathrooms":2,"address":"maricara","province":"Madrid","municipality":"Madrid","district":"Villaverde","country":"es","neighborhood":"Butarque","latitude":40.3369446,"longitude":-3.6764897,"showAddress":false,"url":"https:\/\/www.idealista.com\/inmueble\/89359876\/","distance":"2282","hasVideo":false,"newDevelopment":false,"hasLift":true,"priceByArea":2203.0,"detailedType":{"typology":"flat"},"suggestedTexts":{"subtitle":"Butarque, Madrid","title":"Piso en maricara"},"hasPlan":true,"has3DTour":false,"has360":false,"hasStaging":false,"topNewDevelopment":false,"floor":"4","status":"good","parkingSpace":{"hasParkingSpace":true,"isParkingSpaceIncludedInPrice":true}}