{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2021-01-10 20:30:18","Habitaciones":2,"Id":158428023,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158428023\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158428023\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158428023\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Calle de los Cacere\u00f1os Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2021-01-06 22:39:27","Habitaciones":2,"Id":158365198,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158365198\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158365198\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158365198\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Villaverde - San Andr\u00e9s de Villaverde Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2021-01-06 22:39:27","Habitaciones":3,"Id":158365145,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158365145\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158365145\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158365145\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Villaverde - Los Rosales Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 18:02:22","Habitaciones":2,"Id":158320165,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158320165\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158320165\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":2000.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":49,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158320165\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 18:02:22","Habitaciones":2,"Id":158319578,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158319578\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158319578\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81200,"Precio\/m2":1331.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158319578\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 12:02:24","Habitaciones":1,"Id":158315926,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158315926\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158315926\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":41000,"Precio\/m2":1281.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":32,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158315926\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 06:03:31","Habitaciones":2,"Id":158315149,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158315149\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158315149\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":1383.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":47,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158315149\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 20:44:30","Habitaciones":3,"Id":158313470,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/158313470\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/158313470\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":72260,"Precio\/m2":1204.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/158313470\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 20:44:30","Habitaciones":2,"Id":158312488,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158312488\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158312488\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1508.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158312488\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 17:44:27","Habitaciones":2,"Id":158311696,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/television-se-aceptan-mascotas-internet\/158311696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/television-se-aceptan-mascotas-internet\/158311696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":63000,"Precio\/m2":1969.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":32,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/television-se-aceptan-mascotas-internet\/158311696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 14:44:28","Habitaciones":2,"Id":158310046,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158310046\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158310046\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158310046\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 14:44:28","Habitaciones":3,"Id":158308760,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158308760\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158308760\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158308760\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 08:44:26","Habitaciones":3,"Id":158304495,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158304495\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158304495\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":71890,"Precio\/m2":1331.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158304495\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 08:44:26","Habitaciones":1,"Id":158303620,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158303620\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158303620\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91907,"Precio\/m2":957.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":96,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158303620\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 05:44:44","Habitaciones":2,"Id":158303405,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158303405\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158303405\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74000,"Precio\/m2":1947.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":38,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158303405\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 05:44:44","Habitaciones":2,"Id":158301423,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158301423\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158301423\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1154.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158301423\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 21:26:46","Habitaciones":2,"Id":158299486,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158299486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158299486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1613.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158299486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 18:27:17","Habitaciones":3,"Id":158298570,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158298570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158298570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":87000,"Precio\/m2":1279.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158298570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 18:27:17","Habitaciones":3,"Id":158297610,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158297610\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158297610\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158297610\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 15:27:13","Habitaciones":2,"Id":158295888,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor-amueblado\/158295888\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor-amueblado\/158295888\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\")","Precio":0,"Precio\/m2":0.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor-amueblado\/158295888\/d?tti=0&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 12:27:00","Habitaciones":3,"Id":158295661,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158295661\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158295661\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95674,"Precio\/m2":1367.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158295661\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 12:27:00","Habitaciones":2,"Id":158294649,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-no-amueblado\/158294649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-no-amueblado\/158294649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99999,"Precio\/m2":2128.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":47,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-no-amueblado\/158294649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 12:27:00","Habitaciones":3,"Id":158294208,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158294208\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158294208\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1508.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158294208\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 09:26:27","Habitaciones":1,"Id":158293091,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158293091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158293091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":52000,"Precio\/m2":2600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":20,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158293091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 09:26:27","Habitaciones":2,"Id":158292346,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158292346\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158292346\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81200,"Precio\/m2":1331.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158292346\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-20 14:41:30","Habitaciones":3,"Id":158289275,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158289275\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158289275\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1429.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158289275\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 21:03:10","Habitaciones":2,"Id":158287226,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158287226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158287226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158287226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 18:02:22","Habitaciones":2,"Id":158286285,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/158286285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/158286285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1250.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/158286285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 12:02:24","Habitaciones":2,"Id":158285006,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158285006\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158285006\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158285006\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-19 11:58:34","Habitaciones":3,"Id":158284922,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158284922\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158284922\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1604.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158284922\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 12:02:24","Habitaciones":3,"Id":158284844,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/158284844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/158284844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1250.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/158284844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 12:02:24","Habitaciones":3,"Id":158284809,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158284809\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158284809\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158284809\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-19 08:58:27","Habitaciones":2,"Id":158284570,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/158284570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/158284570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1684.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/158284570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 20:44:30","Habitaciones":3,"Id":158283213,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158283213\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158283213\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158283213\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 19:20:34","Habitaciones":3,"Id":158283199,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-ascensor\/158283199\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-ascensor\/158283199\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\")","Precio":0,"Precio\/m2":0.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":74,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-ascensor\/158283199\/d?tti=0&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 14:44:28","Habitaciones":4,"Id":158279275,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158279275\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158279275\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1414.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158279275\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 10:31:41","Habitaciones":2,"Id":158277350,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zofio\/158277350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zofio\/158277350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":2000.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zofio\/158277350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 21:44:23","Habitaciones":3,"Id":158270986,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158270986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158270986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1471.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158270986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 18:44:09","Habitaciones":3,"Id":158269445,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-patio-amueblado-no-amueblado\/158269445\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-patio-amueblado-no-amueblado\/158269445\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1397.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-patio-amueblado-no-amueblado\/158269445\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 18:44:09","Habitaciones":1,"Id":158268850,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158268850\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158268850\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":78900,"Precio\/m2":1972.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158268850\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 15:27:13","Habitaciones":2,"Id":158266802,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158266802\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158266802\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97500,"Precio\/m2":1434.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158266802\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 12:44:05","Habitaciones":3,"Id":158263805,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158263805\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158263805\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89600,"Precio\/m2":1422.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158263805\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 09:44:05","Habitaciones":3,"Id":158263618,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158263618\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158263618\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":15500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":6,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158263618\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 09:44:05","Habitaciones":3,"Id":158263459,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158263459\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158263459\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98700,"Precio\/m2":1219.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":81,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158263459\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 09:44:05","Habitaciones":3,"Id":158263453,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158263453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158263453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82600,"Precio\/m2":1558.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158263453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 09:44:05","Habitaciones":1,"Id":158263326,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158263326\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158263326\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158263326\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 09:44:05","Habitaciones":1,"Id":158262429,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158262429\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158262429\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158262429\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 21:59:21","Habitaciones":2,"Id":158259877,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158259877\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158259877\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86000,"Precio\/m2":1410.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158259877\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 21:59:21","Habitaciones":1,"Id":158259784,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158259784\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158259784\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158259784\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 21:03:10","Habitaciones":2,"Id":158259198,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158259198\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158259198\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1111.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":90,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158259198\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 18:58:58","Habitaciones":2,"Id":158257964,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158257964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158257964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158257964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 07:04:34","Habitaciones":-1,"Id":158250805,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158250805\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158250805\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1431.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158250805\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-20 08:24:46","Habitaciones":2,"Id":158250713,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158250713\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158250713\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1357.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158250713\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 07:04:34","Habitaciones":3,"Id":158250107,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158250107\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158250107\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158250107\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 20:44:30","Habitaciones":3,"Id":158249196,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158249196\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158249196\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97500,"Precio\/m2":1573.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158249196\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 17:44:27","Habitaciones":2,"Id":158247025,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158247025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158247025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158247025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-19 14:57:38","Habitaciones":2,"Id":158245531,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158245531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158245531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1424.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158245531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 14:44:28","Habitaciones":2,"Id":158244881,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158244881\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158244881\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1696.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158244881\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-15 11:43:24","Habitaciones":1,"Id":158242245,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158242245\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158242245\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158242245\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-19 08:58:27","Habitaciones":2,"Id":158239936,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158239936\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158239936\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1863.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158239936\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 05:44:44","Habitaciones":1,"Id":158238210,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158238210\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158238210\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158238210\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 22:20:52","Habitaciones":2,"Id":158237531,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158237531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158237531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158237531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 22:20:52","Habitaciones":3,"Id":158237402,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158237402\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158237402\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158237402\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 18:27:17","Habitaciones":3,"Id":158234826,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158234826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158234826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97500,"Precio\/m2":1548.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/158234826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 12:27:46","Habitaciones":3,"Id":158231190,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158231190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158231190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1523.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158231190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 12:27:46","Habitaciones":1,"Id":158230535,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158230535\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158230535\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":47500,"Precio\/m2":1583.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":30,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158230535\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 12:27:46","Habitaciones":2,"Id":158229757,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158229757\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158229757\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1533.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158229757\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 12:27:00","Habitaciones":3,"Id":158228649,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158228649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158228649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1383.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158228649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 12:27:00","Habitaciones":2,"Id":158228590,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158228590\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158228590\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84900,"Precio\/m2":1327.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158228590\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 09:28:02","Habitaciones":2,"Id":158228435,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158228435\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158228435\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74900,"Precio\/m2":1189.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158228435\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-13 15:37:07","Habitaciones":2,"Id":158221563,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/158221563\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/158221563\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1684.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/158221563\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-20 11:41:43","Habitaciones":3,"Id":158220925,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158220925\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158220925\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":15500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":6,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158220925\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-20 08:24:46","Habitaciones":2,"Id":158220174,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158220174\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158220174\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81200,"Precio\/m2":1331.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158220174\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-13 06:23:36","Habitaciones":2,"Id":158219793,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-no-amueblado\/158219793\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-no-amueblado\/158219793\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":999.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":80,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-no-amueblado\/158219793\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-13 06:23:36","Habitaciones":2,"Id":158219647,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158219647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158219647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158219647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 21:59:21","Habitaciones":2,"Id":158219635,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158219635\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158219635\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1650.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158219635\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 21:59:21","Habitaciones":2,"Id":158219572,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria\/158219572\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria\/158219572\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":66500,"Precio\/m2":1279.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria\/158219572\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 21:59:21","Habitaciones":2,"Id":158219549,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158219549\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158219549\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158219549\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-12 14:01:11","Habitaciones":2,"Id":158218033,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158218033\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158218033\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158218033\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-12 14:01:11","Habitaciones":3,"Id":158217804,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158217804\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158217804\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158217804\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 07:04:34","Habitaciones":1,"Id":158215326,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158215326\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158215326\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158215326\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 22:20:52","Habitaciones":1,"Id":158215270,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158215270\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158215270\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158215270\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 22:20:52","Habitaciones":3,"Id":158214905,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158214905\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158214905\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97260,"Precio\/m2":1496.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158214905\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 20:51:15","Habitaciones":2,"Id":158213659,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158213659\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158213659\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2045.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":44,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158213659\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 14:50:34","Habitaciones":2,"Id":158211774,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158211774\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158211774\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1827.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158211774\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 11:51:21","Habitaciones":1,"Id":158208380,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158208380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158208380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":60000,"Precio\/m2":1429.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158208380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 11:51:21","Habitaciones":3,"Id":158207080,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158207080\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158207080\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99900,"Precio\/m2":1722.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158207080\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-15 11:43:24","Habitaciones":2,"Id":158206211,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/158206211\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/158206211\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81200,"Precio\/m2":1331.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/158206211\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 07:10:31","Habitaciones":1,"Id":158204187,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158204187\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158204187\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91907,"Precio\/m2":957.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":96,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158204187\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 07:10:31","Habitaciones":1,"Id":158204186,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158204186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158204186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89758,"Precio\/m2":2040.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":44,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158204186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 07:10:31","Habitaciones":1,"Id":158203324,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158203324\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158203324\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":60000,"Precio\/m2":1429.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158203324\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 21:44:23","Habitaciones":2,"Id":158202889,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158202889\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158202889\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158202889\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 21:57:08","Habitaciones":3,"Id":158202838,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158202838\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158202838\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158202838\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 18:56:40","Habitaciones":2,"Id":158200718,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158200718\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158200718\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1523.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158200718\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 18:56:40","Habitaciones":3,"Id":158199906,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158199906\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158199906\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1508.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158199906\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 15:56:51","Habitaciones":1,"Id":158198795,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158198795\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158198795\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158198795\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 12:56:45","Habitaciones":2,"Id":158197058,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/158197058\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/158197058\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1508.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/158197058\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 12:56:45","Habitaciones":4,"Id":158196674,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158196674\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158196674\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":59700,"Precio\/m2":1126.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158196674\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 09:28:02","Habitaciones":1,"Id":158190525,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/158190525\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/158190525\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":71710,"Precio\/m2":1406.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/158190525\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-24 05:02:25","Habitaciones":1,"Id":158189901,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158189901\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158189901\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1827.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158189901\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 15:03:15","Habitaciones":3,"Id":158184191,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158184191\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158184191\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77500,"Precio\/m2":1192.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158184191\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 15:59:36","Habitaciones":2,"Id":158184106,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158184106\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158184106\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":1458.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158184106\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-13 15:37:07","Habitaciones":2,"Id":158183768,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158183768\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158183768\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":1275.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158183768\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 12:02:24","Habitaciones":1,"Id":158181102,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158181102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158181102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94900,"Precio\/m2":2109.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158181102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-12 20:01:12","Habitaciones":1,"Id":158178432,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158178432\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158178432\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158178432\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 17:36:36","Habitaciones":1,"Id":158178242,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158178242\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158178242\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158178242\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 14:36:02","Habitaciones":2,"Id":158177612,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158177612\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158177612\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158177612\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 11:36:18","Habitaciones":3,"Id":158177302,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158177302\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158177302\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158177302\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 18:39:07","Habitaciones":3,"Id":158168278,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158168278\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158168278\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":15500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":6,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158168278\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-20 18:51:03","Habitaciones":3,"Id":158167849,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158167849\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158167849\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1329.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158167849\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 21:57:08","Habitaciones":3,"Id":158167849,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158167849\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158167849\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1357.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158167849\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 18:39:07","Habitaciones":1,"Id":158167633,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158167633\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158167633\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158167633\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-13 18:38:59","Habitaciones":1,"Id":158167586,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158167586\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158167586\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158167586\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 18:39:07","Habitaciones":2,"Id":158167584,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158167584\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158167584\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158167584\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 15:38:24","Habitaciones":2,"Id":158167254,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158167254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158167254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158167254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 15:56:51","Habitaciones":2,"Id":158166794,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158166794\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158166794\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158166794\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 12:41:03","Habitaciones":3,"Id":158166749,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158166749\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158166749\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158166749\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-19 14:57:38","Habitaciones":1,"Id":158163196,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158163196\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158163196\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77000,"Precio\/m2":2026.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":38,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158163196\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 20:51:15","Habitaciones":2,"Id":158159263,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158159263\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158159263\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77500,"Precio\/m2":1292.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158159263\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-04 20:20:35","Habitaciones":3,"Id":158158530,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158158530\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158158530\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":59700,"Precio\/m2":1148.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158158530\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 19:20:34","Habitaciones":3,"Id":158157853,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158157853\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158157853\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98700,"Precio\/m2":889.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":111,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158157853\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 19:20:34","Habitaciones":3,"Id":158157731,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158157731\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158157731\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77500,"Precio\/m2":1230.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158157731\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-04 17:21:42","Habitaciones":3,"Id":158155656,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158155656\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158155656\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":71890,"Precio\/m2":1179.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158155656\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 20:35:52","Habitaciones":3,"Id":158155213,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158155213\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158155213\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":57000,"Precio\/m2":838.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158155213\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 19:20:34","Habitaciones":3,"Id":158153903,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158153903\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158153903\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1391.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158153903\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 19:20:34","Habitaciones":3,"Id":158153865,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158153865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158153865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":1179.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/158153865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 19:20:34","Habitaciones":3,"Id":158153074,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria-se-aceptan-mascotas-internet\/158153074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria-se-aceptan-mascotas-internet\/158153074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93900,"Precio\/m2":1515.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria-se-aceptan-mascotas-internet\/158153074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 12:27:00","Habitaciones":2,"Id":158152048,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/158152048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/158152048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91900,"Precio\/m2":1838.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/158152048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 16:20:10","Habitaciones":2,"Id":158152048,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/158152048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/158152048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1900.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/158152048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 17:37:45","Habitaciones":2,"Id":158145960,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158145960\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158145960\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99900,"Precio\/m2":1368.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":73,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158145960\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 18:44:09","Habitaciones":2,"Id":158145826,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/158145826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/158145826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92500,"Precio\/m2":1652.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/158145826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-07 17:58:26","Habitaciones":3,"Id":158144106,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero-ascensor\/158144106\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero-ascensor\/158144106\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1617.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero-ascensor\/158144106\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-07 14:58:18","Habitaciones":3,"Id":158143308,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158143308\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158143308\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1786.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158143308\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 14:37:55","Habitaciones":1,"Id":158143130,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158143130\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158143130\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158143130\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 14:37:55","Habitaciones":3,"Id":158142027,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158142027\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158142027\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1234.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158142027\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 15:56:51","Habitaciones":2,"Id":158141099,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158141099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158141099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1696.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158141099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 11:39:44","Habitaciones":2,"Id":158139859,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158139859\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158139859\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1361.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":72,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158139859\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 12:44:05","Habitaciones":2,"Id":158139859,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158139859\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158139859\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1361.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":72,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158139859\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-07 11:58:23","Habitaciones":2,"Id":158139479,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158139479\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158139479\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":59000,"Precio\/m2":1686.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":35,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158139479\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 05:39:29","Habitaciones":2,"Id":158137605,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158137605\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158137605\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68000,"Precio\/m2":1659.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":41,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158137605\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 21:11:41","Habitaciones":1,"Id":158136970,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158136970\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158136970\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158136970\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 07:15:05","Habitaciones":2,"Id":158136738,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158136738\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158136738\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158136738\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 21:03:08","Habitaciones":3,"Id":158136486,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158136486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158136486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158136486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 21:03:08","Habitaciones":2,"Id":158136235,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/158136235\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/158136235\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1610.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/158136235\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 18:58:58","Habitaciones":2,"Id":158134680,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158134680\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158134680\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1545.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158134680\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 18:58:58","Habitaciones":1,"Id":158134623,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158134623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158134623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2475.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158134623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 21:03:08","Habitaciones":2,"Id":158134226,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158134226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158134226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1523.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158134226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 18:02:32","Habitaciones":3,"Id":158133366,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158133366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158133366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1391.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158133366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 15:59:36","Habitaciones":2,"Id":158132001,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-no-amueblado\/158132001\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-no-amueblado\/158132001\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94500,"Precio\/m2":1890.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-no-amueblado\/158132001\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 15:38:24","Habitaciones":3,"Id":158130652,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158130652\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158130652\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95500,"Precio\/m2":1124.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":85,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158130652\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 12:13:01","Habitaciones":2,"Id":158128696,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158128696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158128696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":1300.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158128696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 12:59:15","Habitaciones":2,"Id":158128328,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158128328\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158128328\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75260,"Precio\/m2":1254.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158128328\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 12:59:15","Habitaciones":2,"Id":158127308,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158127308\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158127308\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1696.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158127308\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 09:11:33","Habitaciones":3,"Id":158126302,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158126302\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158126302\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98700,"Precio\/m2":889.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":111,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158126302\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-01 20:59:21","Habitaciones":3,"Id":158122258,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas\/158122258\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas\/158122258\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":87550,"Precio\/m2":1251.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas\/158122258\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-15 20:43:07","Habitaciones":3,"Id":158122215,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158122215\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158122215\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":1234.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/158122215\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 20:35:52","Habitaciones":2,"Id":158122189,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158122189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158122189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77300,"Precio\/m2":1247.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158122189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 17:37:45","Habitaciones":3,"Id":158121879,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158121879\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158121879\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1516.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158121879\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-05 14:47:46","Habitaciones":1,"Id":158118489,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158118489\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158118489\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":2425.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158118489\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-01 14:59:00","Habitaciones":1,"Id":158118353,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158118353\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158118353\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158118353\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-15 11:43:24","Habitaciones":2,"Id":158115547,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158115547\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158115547\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99500,"Precio\/m2":1990.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158115547\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 14:36:02","Habitaciones":2,"Id":158115368,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158115368\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158115368\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1370.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":73,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158115368\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-15 11:43:24","Habitaciones":2,"Id":158115262,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/158115262\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/158115262\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1545.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/158115262\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-05 05:48:52","Habitaciones":1,"Id":158110586,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158110586\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158110586\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158110586\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-05 05:48:52","Habitaciones":2,"Id":158110284,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158110284\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158110284\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158110284\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-05 05:48:52","Habitaciones":3,"Id":158110138,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158110138\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158110138\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158110138\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 15:07:22","Habitaciones":3,"Id":158106133,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158106133\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158106133\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158106133\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 09:07:30","Habitaciones":3,"Id":158101762,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158101762\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158101762\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98700,"Precio\/m2":1219.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":81,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158101762\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 18:27:27","Habitaciones":3,"Id":158101472,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158101472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158101472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98700,"Precio\/m2":1219.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":81,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158101472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-04 08:22:37","Habitaciones":1,"Id":158100621,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158100621\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158100621\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158100621\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-29 21:45:12","Habitaciones":1,"Id":158099923,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158099923\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158099923\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\")","Precio":0,"Precio\/m2":0.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":1,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158099923\/d?tti=0&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-29 21:45:12","Habitaciones":1,"Id":158099521,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158099521\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158099521\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158099521\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 21:38:18","Habitaciones":2,"Id":158098927,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158098927\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158098927\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158098927\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 21:38:18","Habitaciones":3,"Id":158098748,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158098748\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158098748\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158098748\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 09:39:15","Habitaciones":3,"Id":158096365,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158096365\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158096365\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83000,"Precio\/m2":1297.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/158096365\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 21:11:41","Habitaciones":3,"Id":158095237,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158095237\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158095237\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":15500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":6,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158095237\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-28 21:21:14","Habitaciones":2,"Id":158095127,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/158095127\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/158095127\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/158095127\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-28 21:21:14","Habitaciones":2,"Id":158095075,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/158095075\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/158095075\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\")","Precio":0,"Precio\/m2":0.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/158095075\/d?tti=0&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-28 18:21:17","Habitaciones":1,"Id":158094844,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158094844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158094844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158094844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-28 18:21:17","Habitaciones":2,"Id":158094480,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158094480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158094480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158094480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-05 17:48:02","Habitaciones":3,"Id":158094433,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158094433\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158094433\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158094433\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-28 15:21:22","Habitaciones":2,"Id":158093777,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158093777\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158093777\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1169.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158093777\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-12 11:01:21","Habitaciones":2,"Id":158092031,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-television\/158092031\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-television\/158092031\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1667.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-television\/158092031\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-05 08:48:06","Habitaciones":2,"Id":158091630,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158091630\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158091630\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84600,"Precio\/m2":1484.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas-internet\/158091630\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-05 05:48:52","Habitaciones":3,"Id":158090760,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/158090760\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/158090760\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96400,"Precio\/m2":1176.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":82,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/158090760\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-12 05:02:09","Habitaciones":3,"Id":158090759,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158090759\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158090759\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1286.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158090759\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-01 17:58:53","Habitaciones":1,"Id":158088074,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/158088074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/158088074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":2486.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":37,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/158088074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 18:30:35","Habitaciones":3,"Id":158087658,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158087658\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158087658\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99999,"Precio\/m2":1429.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/158087658\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 09:29:58","Habitaciones":3,"Id":158080862,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/158080862\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/158080862\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1852.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/158080862\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 09:29:58","Habitaciones":3,"Id":158080743,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158080743\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158080743\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96100,"Precio\/m2":1525.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158080743\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 21:19:22","Habitaciones":2,"Id":158079283,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158079283\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158079283\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99900,"Precio\/m2":1998.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158079283\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 05:52:28","Habitaciones":2,"Id":158079283,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158079283\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158079283\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97900,"Precio\/m2":1958.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158079283\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 15:56:51","Habitaciones":3,"Id":158073290,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158073290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158073290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1633.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/158073290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 12:20:30","Habitaciones":1,"Id":158073132,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158073132\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158073132\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\")","Precio":0,"Precio\/m2":0.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158073132\/d?tti=0&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 12:56:45","Habitaciones":2,"Id":158071901,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158071901\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158071901\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1523.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158071901\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 09:19:13","Habitaciones":3,"Id":158069994,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158069994\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158069994\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86700,"Precio\/m2":1126.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158069994\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 08:38:06","Habitaciones":1,"Id":158069025,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158069025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158069025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89758,"Precio\/m2":2040.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":44,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158069025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 05:54:30","Habitaciones":2,"Id":158068340,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158068340\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158068340\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":87268,"Precio\/m2":1616.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158068340\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 09:07:30","Habitaciones":2,"Id":158068340,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158068340\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158068340\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77290,"Precio\/m2":1431.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158068340\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 07:12:41","Habitaciones":2,"Id":158067678,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158067678\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158067678\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84600,"Precio\/m2":1511.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158067678\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 21:41:40","Habitaciones":2,"Id":158066872,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158066872\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158066872\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158066872\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 18:41:37","Habitaciones":3,"Id":158065906,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158065906\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158065906\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158065906\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-29 21:45:12","Habitaciones":1,"Id":158065818,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158065818\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158065818\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":2167.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":30,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158065818\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 18:02:32","Habitaciones":2,"Id":158064237,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158064237\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158064237\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1739.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158064237\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 15:02:22","Habitaciones":1,"Id":158062982,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-no-amueblado\/158062982\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-no-amueblado\/158062982\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":78000,"Precio\/m2":3545.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":22,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-no-amueblado\/158062982\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 15:42:35","Habitaciones":1,"Id":158062936,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158062936\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158062936\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158062936\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 15:02:22","Habitaciones":2,"Id":158062128,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158062128\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158062128\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82000,"Precio\/m2":1822.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158062128\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 15:02:22","Habitaciones":2,"Id":158062017,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158062017\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158062017\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2302.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/158062017\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 15:02:22","Habitaciones":3,"Id":158061589,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158061589\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158061589\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1371.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158061589\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 15:02:22","Habitaciones":1,"Id":158060893,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158060893\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158060893\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65500,"Precio\/m2":1394.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":47,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158060893\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 15:02:22","Habitaciones":2,"Id":158060672,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158060672\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158060672\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1636.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158060672\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 12:13:01","Habitaciones":3,"Id":158057824,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158057824\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158057824\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":71900,"Precio\/m2":1438.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158057824\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 09:47:39","Habitaciones":3,"Id":158056923,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158056923\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158056923\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94700,"Precio\/m2":1503.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158056923\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 06:44:53","Habitaciones":1,"Id":158054699,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158054699\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158054699\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158054699\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 20:32:23","Habitaciones":3,"Id":158054645,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158054645\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158054645\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68900,"Precio\/m2":1378.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/158054645\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 06:17:11","Habitaciones":1,"Id":158054426,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158054426\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158054426\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158054426\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 20:32:23","Habitaciones":2,"Id":158053314,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158053314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158053314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/158053314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 20:35:52","Habitaciones":3,"Id":158052531,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158052531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158052531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/158052531\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 17:31:44","Habitaciones":1,"Id":158051576,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-parking-no-amueblado\/158051576\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-parking-no-amueblado\/158051576\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":2160.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-parking-no-amueblado\/158051576\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 17:36:36","Habitaciones":2,"Id":158051236,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158051236\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158051236\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1133.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/158051236\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-08 17:36:36","Habitaciones":3,"Id":158051228,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158051228\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158051228\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98500,"Precio\/m2":1515.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/158051228\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-01 17:58:53","Habitaciones":2,"Id":158051203,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158051203\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158051203\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1429.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/158051203\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-28 18:21:17","Habitaciones":3,"Id":158051097,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking\/158051097\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking\/158051097\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99818,"Precio\/m2":1560.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking\/158051097\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 14:31:37","Habitaciones":1,"Id":158049492,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero\/158049492\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero\/158049492\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":40000,"Precio\/m2":1905.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":21,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero\/158049492\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 14:31:37","Habitaciones":2,"Id":158048070,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158048070\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158048070\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1667.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158048070\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-01 11:59:16","Habitaciones":3,"Id":158045996,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158045996\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158045996\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":15500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":6,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/158045996\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-23 22:35:31","Habitaciones":2,"Id":158040995,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158040995\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158040995\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/158040995\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-23 19:35:15","Habitaciones":3,"Id":158040602,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158040602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158040602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86000,"Precio\/m2":1229.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158040602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 21:29:21","Habitaciones":3,"Id":158040602,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158040602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158040602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82000,"Precio\/m2":1171.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/158040602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-23 19:35:15","Habitaciones":1,"Id":158040391,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158040391\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158040391\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158040391\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 18:02:32","Habitaciones":2,"Id":158039420,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas-internet\/158039420\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas-internet\/158039420\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1583.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas-internet\/158039420\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-07 11:58:23","Habitaciones":2,"Id":158032380,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/158032380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/158032380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92900,"Precio\/m2":1498.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/158032380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 12:07:49","Habitaciones":2,"Id":158032380,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/158032380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/158032380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1532.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/158032380\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-07 11:58:23","Habitaciones":1,"Id":158032110,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158032110\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158032110\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77000,"Precio\/m2":1604.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/158032110\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 20:51:15","Habitaciones":2,"Id":158031933,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado-no-amueblado\/158031933\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado-no-amueblado\/158031933\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1429.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado-no-amueblado\/158031933\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 12:07:49","Habitaciones":2,"Id":158031933,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado-no-amueblado\/158031933\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado-no-amueblado\/158031933\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92500,"Precio\/m2":1652.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado-no-amueblado\/158031933\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 09:29:58","Habitaciones":1,"Id":158030398,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158030398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158030398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/158030398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-19 11:58:34","Habitaciones":2,"Id":158024020,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158024020\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158024020\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91900,"Precio\/m2":1838.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158024020\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 21:41:40","Habitaciones":2,"Id":158024020,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158024020\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158024020\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1900.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/158024020\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 20:10:10","Habitaciones":1,"Id":158023988,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158023988\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158023988\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/158023988\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-05 14:47:46","Habitaciones":3,"Id":158022132,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158022132\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158022132\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68900,"Precio\/m2":1253.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158022132\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 11:10:19","Habitaciones":2,"Id":158020328,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158020328\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158020328\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":130000,"Precio\/m2":1733.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/158020328\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 12:41:49","Habitaciones":1,"Id":158020017,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/158020017\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/158020017\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":2321.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":28,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/158020017\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 12:41:49","Habitaciones":2,"Id":158019079,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158019079\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158019079\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158019079\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-06 15:38:24","Habitaciones":1,"Id":158018152,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158018152\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158018152\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":2209.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":44,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/158018152\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 08:10:32","Habitaciones":2,"Id":158013242,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158013242\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158013242\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70250,"Precio\/m2":1527.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/158013242\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 21:29:21","Habitaciones":2,"Id":158001468,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158001468\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158001468\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":49999,"Precio\/m2":1111.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/158001468\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 20:32:23","Habitaciones":3,"Id":157999186,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157999186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157999186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":57000,"Precio\/m2":919.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157999186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-04 20:20:35","Habitaciones":2,"Id":157998590,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria\/157998590\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria\/157998590\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1154.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zona-comunitaria\/157998590\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-20 17:51:44","Habitaciones":1,"Id":157993870,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157993870\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157993870\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69000,"Precio\/m2":2464.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":28,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157993870\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 17:31:44","Habitaciones":2,"Id":157992899,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157992899\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157992899\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83400,"Precio\/m2":1604.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157992899\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 17:31:44","Habitaciones":3,"Id":157992049,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157992049\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157992049\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98500,"Precio\/m2":1515.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157992049\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-20 17:51:44","Habitaciones":2,"Id":157992037,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157992037\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157992037\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157992037\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-20 17:51:44","Habitaciones":2,"Id":157991964,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157991964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157991964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74000,"Precio\/m2":1947.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":38,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157991964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 17:31:44","Habitaciones":3,"Id":157991900,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157991900\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157991900\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94700,"Precio\/m2":1527.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157991900\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 15:30:34","Habitaciones":2,"Id":157981551,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157981551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157981551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":59000,"Precio\/m2":1686.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":35,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157981551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-20 14:51:45","Habitaciones":2,"Id":157981551,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157981551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157981551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":1857.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":35,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157981551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 15:30:34","Habitaciones":3,"Id":157979948,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157979948\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157979948\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157979948\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 12:59:15","Habitaciones":3,"Id":157979931,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157979931\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157979931\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1253.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157979931\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 14:31:37","Habitaciones":3,"Id":157979931,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157979931\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157979931\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1267.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157979931\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-04 08:22:37","Habitaciones":2,"Id":157975758,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157975758\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157975758\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157975758\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 20:18:20","Habitaciones":1,"Id":157962477,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157962477\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157962477\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157962477\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 20:37:39","Habitaciones":2,"Id":157961999,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157961999\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157961999\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1610.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157961999\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 20:37:39","Habitaciones":3,"Id":157961287,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas\/157961287\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas\/157961287\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1329.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-se-aceptan-mascotas\/157961287\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 21:19:22","Habitaciones":3,"Id":157956662,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157956662\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157956662\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68500,"Precio\/m2":1054.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157956662\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-23 19:35:15","Habitaciones":1,"Id":157955727,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157955727\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157955727\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157955727\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 17:37:45","Habitaciones":1,"Id":157955290,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157955290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157955290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157955290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 18:19:19","Habitaciones":1,"Id":157954077,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157954077\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157954077\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157954077\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 17:18:20","Habitaciones":1,"Id":157953799,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157953799\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157953799\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2143.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157953799\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 14:50:34","Habitaciones":1,"Id":157953409,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-trastero-amueblado\/157953409\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-trastero-amueblado\/157953409\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":3094.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":32,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-trastero-amueblado\/157953409\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 15:56:51","Habitaciones":3,"Id":157952666,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157952666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157952666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157952666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 11:17:58","Habitaciones":3,"Id":157949330,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157949330\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157949330\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1286.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157949330\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 18:44:09","Habitaciones":3,"Id":157942686,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor-amueblado\/157942686\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor-amueblado\/157942686\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1414.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor-amueblado\/157942686\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 18:12:38","Habitaciones":2,"Id":157941511,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157941511\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157941511\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1977.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157941511\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 15:42:35","Habitaciones":2,"Id":157939300,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157939300\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157939300\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1581.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157939300\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 15:42:35","Habitaciones":2,"Id":157936630,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157936630\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157936630\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84600,"Precio\/m2":1484.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157936630\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 15:12:41","Habitaciones":2,"Id":157936042,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157936042\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157936042\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":56000,"Precio\/m2":1697.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":33,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157936042\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 15:42:35","Habitaciones":3,"Id":157935863,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157935863\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157935863\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89500,"Precio\/m2":1316.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157935863\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 12:41:49","Habitaciones":2,"Id":157935647,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157935647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157935647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":2000.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157935647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 15:12:41","Habitaciones":2,"Id":157935647,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157935647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157935647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1980.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157935647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-18 11:52:45","Habitaciones":1,"Id":157934898,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157934898\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157934898\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69900,"Precio\/m2":2118.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":33,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157934898\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 12:41:49","Habitaciones":3,"Id":157932879,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157932879\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157932879\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86000,"Precio\/m2":1323.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157932879\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-22 09:36:22","Habitaciones":2,"Id":157932675,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157932675\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157932675\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":1229.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157932675\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 06:44:53","Habitaciones":2,"Id":157931437,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157931437\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157931437\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157931437\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 21:33:44","Habitaciones":2,"Id":157931281,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157931281\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157931281\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157931281\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 20:10:10","Habitaciones":3,"Id":157931073,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157931073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157931073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157931073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 12:08:45","Habitaciones":2,"Id":157924570,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157924570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157924570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82500,"Precio\/m2":1422.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157924570\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 12:08:45","Habitaciones":3,"Id":157924435,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157924435\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157924435\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84900,"Precio\/m2":1415.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157924435\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 12:08:45","Habitaciones":2,"Id":157922846,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157922846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157922846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":974.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":82,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157922846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-01 05:59:47","Habitaciones":3,"Id":157919566,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157919566\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157919566\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157919566\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 12:02:42","Habitaciones":2,"Id":157917960,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157917960\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157917960\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1852.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157917960\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-23 22:35:31","Habitaciones":2,"Id":157917641,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157917641\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157917641\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":64990,"Precio\/m2":2096.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":31,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157917641\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-16 18:07:16","Habitaciones":3,"Id":157916605,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157916605\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157916605\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":761.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":92,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157916605\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-23 19:35:15","Habitaciones":2,"Id":157914687,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/internet\/157914687\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/internet\/157914687\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82500,"Precio\/m2":1422.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/internet\/157914687\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-16 15:07:04","Habitaciones":3,"Id":157912048,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157912048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157912048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1284.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":74,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157912048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-20 17:51:44","Habitaciones":2,"Id":157911436,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157911436\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157911436\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":1226.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157911436\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-16 12:06:39","Habitaciones":3,"Id":157909163,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157909163\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157909163\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1284.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":74,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157909163\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-20 14:51:45","Habitaciones":3,"Id":157908371,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157908371\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157908371\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1538.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157908371\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 12:07:49","Habitaciones":3,"Id":157907485,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-ascensor\/157907485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-ascensor\/157907485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1139.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":79,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-ascensor\/157907485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 09:07:30","Habitaciones":3,"Id":157904647,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157904647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157904647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98500,"Precio\/m2":1515.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157904647\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-15 17:36:37","Habitaciones":3,"Id":157902771,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157902771\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157902771\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75700,"Precio\/m2":1402.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157902771\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 15:59:05","Habitaciones":1,"Id":157897468,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157897468\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157897468\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":72000,"Precio\/m2":2769.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":26,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157897468\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 15:59:05","Habitaciones":2,"Id":157897455,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157897455\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157897455\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157897455\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 14:10:14","Habitaciones":2,"Id":157897143,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157897143\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157897143\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157897143\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 14:10:14","Habitaciones":2,"Id":157897002,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157897002\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157897002\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157897002\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 14:10:14","Habitaciones":3,"Id":157896535,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157896535\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157896535\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157896535\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 12:58:11","Habitaciones":3,"Id":157896158,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-no-amueblado\/157896158\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-no-amueblado\/157896158\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1329.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-no-amueblado\/157896158\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-28 12:21:28","Habitaciones":2,"Id":157896062,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157896062\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157896062\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157896062\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 05:10:34","Habitaciones":2,"Id":157894229,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157894229\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157894229\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91000,"Precio\/m2":1685.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157894229\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 14:37:55","Habitaciones":2,"Id":157894229,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157894229\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157894229\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1648.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157894229\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 21:33:44","Habitaciones":1,"Id":157893075,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157893075\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157893075\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":2250.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157893075\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-13 21:38:29","Habitaciones":1,"Id":157893075,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157893075\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157893075\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1552.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157893075\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-13 18:38:54","Habitaciones":2,"Id":157891800,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157891800\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157891800\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":72000,"Precio\/m2":1075.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157891800\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 21:19:22","Habitaciones":4,"Id":157879361,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157879361\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157879361\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1333.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157879361\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 21:19:22","Habitaciones":3,"Id":157878820,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157878820\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157878820\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99999,"Precio\/m2":1429.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157878820\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-16 18:07:16","Habitaciones":2,"Id":157876914,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157876914\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157876914\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1744.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157876914\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 18:06:47","Habitaciones":2,"Id":157876914,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157876914\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157876914\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69000,"Precio\/m2":1408.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":49,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157876914\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 14:17:57","Habitaciones":2,"Id":157874210,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157874210\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157874210\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1116.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":86,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157874210\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 11:17:58","Habitaciones":3,"Id":157868811,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157868811\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157868811\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75700,"Precio\/m2":1402.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157868811\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 21:41:40","Habitaciones":2,"Id":157865606,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157865606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157865606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69000,"Precio\/m2":1971.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":35,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157865606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-11 21:50:05","Habitaciones":2,"Id":157865606,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157865606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157865606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":71000,"Precio\/m2":2029.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":35,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157865606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-11 18:56:13","Habitaciones":2,"Id":157863866,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157863866\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157863866\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1860.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157863866\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-15 20:36:39","Habitaciones":2,"Id":157863842,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157863842\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157863842\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157863842\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-15 13:49:38","Habitaciones":3,"Id":157859965,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157859965\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157859965\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1545.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157859965\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 12:41:49","Habitaciones":3,"Id":157857419,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157857419\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157857419\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1286.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157857419\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 09:47:39","Habitaciones":2,"Id":157855637,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157855637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157855637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1547.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157855637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 21:48:21","Habitaciones":2,"Id":157853073,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157853073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157853073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157853073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 18:59:07","Habitaciones":3,"Id":157850624,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157850624\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157850624\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157850624\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 18:33:50","Habitaciones":3,"Id":157849619,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157849619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157849619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1253.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/157849619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-30 12:07:49","Habitaciones":2,"Id":157849289,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157849289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157849289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86000,"Precio\/m2":1564.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157849289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 20:32:23","Habitaciones":2,"Id":157849289,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157849289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157849289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1618.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157849289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1971,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 17:31:44","Habitaciones":2,"Id":157848142,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero\/157848142\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero\/157848142\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":78000,"Precio\/m2":1164.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero\/157848142\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 11:32:36","Habitaciones":2,"Id":157842480,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157842480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157842480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84990,"Precio\/m2":1545.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157842480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 09:48:15","Habitaciones":2,"Id":157842480,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157842480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157842480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89990,"Precio\/m2":1636.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157842480\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 09:09:28","Habitaciones":2,"Id":157841011,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157841011\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157841011\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70250,"Precio\/m2":1527.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157841011\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 09:20:20","Habitaciones":4,"Id":157829555,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/157829555\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/157829555\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":76700,"Precio\/m2":1112.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":69,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-fermin\/157829555\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-12 19:51:06","Habitaciones":2,"Id":157827069,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157827069\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157827069\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157827069\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-08 18:36:02","Habitaciones":2,"Id":157826952,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157826952\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157826952\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157826952\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-15 20:36:39","Habitaciones":2,"Id":157826634,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157826634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157826634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157826634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-12 19:51:06","Habitaciones":3,"Id":157826597,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157826597\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157826597\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157826597\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-08 12:37:12","Habitaciones":2,"Id":157824961,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157824961\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157824961\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98500,"Precio\/m2":1791.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-television-internet\/157824961\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-20 14:41:30","Habitaciones":2,"Id":157822819,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157822819\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157822819\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1557.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157822819\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 09:58:17","Habitaciones":2,"Id":157818501,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157818501\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157818501\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157818501\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 08:10:32","Habitaciones":1,"Id":157817878,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-no-amueblado\/157817878\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-no-amueblado\/157817878\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":1869.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-no-amueblado\/157817878\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-13 21:38:29","Habitaciones":3,"Id":157816756,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157816756\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157816756\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157816756\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 21:48:21","Habitaciones":2,"Id":157816281,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157816281\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157816281\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92260,"Precio\/m2":1677.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157816281\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 12:27:00","Habitaciones":3,"Id":157809764,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157809764\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157809764\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80260,"Precio\/m2":1235.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157809764\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-13 15:38:42","Habitaciones":3,"Id":157809764,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157809764\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157809764\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1308.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157809764\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 12:41:15","Habitaciones":3,"Id":157807471,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157807471\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157807471\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1389.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157807471\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-13 12:39:03","Habitaciones":2,"Id":157807068,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157807068\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157807068\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":64000,"Precio\/m2":914.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157807068\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-13 12:39:03","Habitaciones":3,"Id":157805644,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157805644\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157805644\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1613.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157805644\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 12:41:15","Habitaciones":1,"Id":157805579,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157805579\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157805579\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70300,"Precio\/m2":1212.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157805579\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-20 11:51:52","Habitaciones":3,"Id":157805467,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157805467\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157805467\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":61000,"Precio\/m2":924.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157805467\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 09:48:15","Habitaciones":3,"Id":157799040,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157799040\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157799040\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":63400,"Precio\/m2":1075.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157799040\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 06:43:28","Habitaciones":2,"Id":157792911,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157792911\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157792911\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70250,"Precio\/m2":1527.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157792911\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-05 20:40:43","Habitaciones":2,"Id":157791417,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157791417\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157791417\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157791417\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-05 20:40:43","Habitaciones":3,"Id":157791344,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157791344\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157791344\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157791344\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-18 07:10:31","Habitaciones":2,"Id":157790543,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157790543\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157790543\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1980.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157790543\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-05 20:40:43","Habitaciones":2,"Id":157790493,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157790493\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157790493\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1800.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157790493\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 21:20:20","Habitaciones":3,"Id":157789226,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157789226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157789226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84900,"Precio\/m2":1415.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157789226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 12:20:06","Habitaciones":2,"Id":157780883,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1863.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 18:12:38","Habitaciones":2,"Id":157780883,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":87500,"Precio\/m2":1716.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-12 11:08:28","Habitaciones":2,"Id":157780883,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1763.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157780883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-12 11:08:28","Habitaciones":3,"Id":157780604,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157780604\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157780604\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94700,"Precio\/m2":1503.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157780604\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-12 11:08:28","Habitaciones":2,"Id":157780497,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157780497\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157780497\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1290.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157780497\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 11:17:58","Habitaciones":1,"Id":157780230,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157780230\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157780230\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81300,"Precio\/m2":1891.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157780230\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-05 08:55:10","Habitaciones":2,"Id":157779306,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157779306\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157779306\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70250,"Precio\/m2":1527.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157779306\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 06:20:28","Habitaciones":2,"Id":157778189,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157778189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157778189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1900.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157778189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-11 13:01:54","Habitaciones":3,"Id":157769921,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157769921\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157769921\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":67260,"Precio\/m2":1121.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157769921\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-23 07:35:37","Habitaciones":3,"Id":157767861,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero-ascensor\/157767861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero-ascensor\/157767861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1523.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero-ascensor\/157767861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-08 12:37:12","Habitaciones":1,"Id":157767375,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157767375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157767375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81300,"Precio\/m2":1891.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157767375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-18 11:52:45","Habitaciones":1,"Id":157767043,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157767043\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157767043\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81300,"Precio\/m2":2139.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":38,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157767043\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-08 12:37:12","Habitaciones":1,"Id":157766946,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157766946\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157766946\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81300,"Precio\/m2":1891.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157766946\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 14:37:55","Habitaciones":2,"Id":157764485,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-amueblado\/157764485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-amueblado\/157764485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1824.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-amueblado\/157764485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-18 11:52:45","Habitaciones":2,"Id":157764485,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-amueblado\/157764485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-amueblado\/157764485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1431.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-amueblado\/157764485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-18 11:52:45","Habitaciones":2,"Id":157763592,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157763592\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157763592\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1308.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157763592\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-04 08:12:45","Habitaciones":2,"Id":157763592,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157763592\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157763592\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1369.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157763592\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 21:22:11","Habitaciones":2,"Id":157759850,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157759850\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157759850\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157759850\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-07 18:46:56","Habitaciones":3,"Id":157759375,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157759375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157759375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157759375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 12:08:45","Habitaciones":3,"Id":157751929,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/157751929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/157751929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97500,"Precio\/m2":1393.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/157751929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 12:48:13","Habitaciones":2,"Id":157751316,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157751316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157751316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1900.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157751316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 11:17:58","Habitaciones":2,"Id":157751059,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157751059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157751059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84000,"Precio\/m2":1615.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157751059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 12:48:13","Habitaciones":2,"Id":157751059,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157751059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157751059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1712.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157751059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 06:22:22","Habitaciones":3,"Id":157749316,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157749316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157749316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74000,"Precio\/m2":1276.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157749316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 06:22:22","Habitaciones":3,"Id":157749285,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157749285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157749285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157749285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 21:22:11","Habitaciones":2,"Id":157748500,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/157748500\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/157748500\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1532.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/157748500\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 20:58:12","Habitaciones":2,"Id":157745841,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157745841\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157745841\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157745841\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 20:58:12","Habitaciones":2,"Id":157745466,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157745466\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157745466\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157745466\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 17:57:26","Habitaciones":2,"Id":157744748,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157744748\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157744748\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157744748\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 17:57:26","Habitaciones":3,"Id":157744373,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157744373\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157744373\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157744373\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 15:20:20","Habitaciones":3,"Id":157742828,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157742828\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157742828\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1236.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":72,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157742828\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-16 12:06:39","Habitaciones":1,"Id":157739044,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-ascensor\/157739044\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-ascensor\/157739044\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1667.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-trastero-ascensor\/157739044\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 09:42:03","Habitaciones":2,"Id":157737637,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157737637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157737637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":1248.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157737637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 08:58:16","Habitaciones":2,"Id":157737637,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157737637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157737637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1469.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157737637\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-31 18:37:20","Habitaciones":2,"Id":157730134,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157730134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157730134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157730134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-31 18:37:20","Habitaciones":3,"Id":157729739,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157729739\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157729739\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157729739\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 12:58:11","Habitaciones":3,"Id":157727845,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157727845\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157727845\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":78000,"Precio\/m2":1300.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157727845\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 12:58:11","Habitaciones":2,"Id":157727254,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157727254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157727254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83000,"Precio\/m2":1509.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157727254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 17:10:10","Habitaciones":1,"Id":157722059,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157722059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157722059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":2833.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":30,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157722059\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 18:42:12","Habitaciones":3,"Id":157722047,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157722047\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157722047\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99999,"Precio\/m2":1429.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157722047\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 18:42:12","Habitaciones":3,"Id":157721734,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157721734\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157721734\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1484.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157721734\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 15:21:39","Habitaciones":2,"Id":157719445,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157719445\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157719445\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1667.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157719445\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 12:22:03","Habitaciones":3,"Id":157713615,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157713615\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157713615\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1169.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157713615\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-12 19:51:06","Habitaciones":3,"Id":157707677,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157707677\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157707677\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1385.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157707677\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-12 11:08:28","Habitaciones":1,"Id":157699064,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-parking-amueblado\/157699064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-parking-amueblado\/157699064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":59000,"Precio\/m2":1180.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-parking-amueblado\/157699064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-05 08:55:10","Habitaciones":1,"Id":157699064,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-parking-amueblado\/157699064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-parking-amueblado\/157699064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":60000,"Precio\/m2":1200.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-parking-amueblado\/157699064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-11 21:50:05","Habitaciones":2,"Id":157694911,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157694911\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157694911\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1635.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157694911\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-01 19:33:16","Habitaciones":2,"Id":157694131,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157694131\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157694131\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2200.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157694131\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-04 17:11:46","Habitaciones":3,"Id":157692897,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero\/157692897\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero\/157692897\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1111.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":81,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/trastero\/157692897\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 15:01:22","Habitaciones":2,"Id":157691545,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-trastero-ascensor-parking\/157691545\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-trastero-ascensor-parking\/157691545\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":230000,"Precio\/m2":2072.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":111,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-trastero-ascensor-parking\/157691545\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-01 13:33:37","Habitaciones":3,"Id":157689451,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157689451\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157689451\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157689451\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-01 13:33:37","Habitaciones":3,"Id":157688350,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/157688350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/157688350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96400,"Precio\/m2":1285.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/157688350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-04 11:13:02","Habitaciones":2,"Id":157687539,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157687539\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157687539\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":64000,"Precio\/m2":914.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157687539\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-04 11:13:02","Habitaciones":2,"Id":157687335,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687335\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687335\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":1707.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":41,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687335\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 12:01:20","Habitaciones":1,"Id":157687190,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":55000,"Precio\/m2":2750.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":20,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 09:26:27","Habitaciones":1,"Id":157687190,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":52000,"Precio\/m2":2600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":20,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157687190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-01 13:33:37","Habitaciones":1,"Id":157687096,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157687096\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157687096\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86000,"Precio\/m2":2324.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":37,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157687096\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-01 13:33:37","Habitaciones":3,"Id":157686997,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157686997\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157686997\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1471.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157686997\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-25 18:41:37","Habitaciones":3,"Id":157682840,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157682840\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157682840\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1203.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":79,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157682840\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 21:48:21","Habitaciones":2,"Id":157682414,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-no-amueblado\/157682414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-no-amueblado\/157682414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1798.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-no-amueblado\/157682414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 20:15:58","Habitaciones":3,"Id":157681285,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157681285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157681285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1691.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157681285\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-31 15:37:35","Habitaciones":2,"Id":157677883,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157677883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157677883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92260,"Precio\/m2":1677.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157677883\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 15:21:39","Habitaciones":3,"Id":157677550,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157677550\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157677550\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1459.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157677550\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 15:21:39","Habitaciones":2,"Id":157676413,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157676413\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157676413\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84600,"Precio\/m2":1484.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157676413\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 20:10:14","Habitaciones":3,"Id":157668701,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157668701\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157668701\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":66060,"Precio\/m2":1348.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":49,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157668701\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 20:10:14","Habitaciones":3,"Id":157666453,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157666453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157666453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91000,"Precio\/m2":1300.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157666453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-15 11:43:24","Habitaciones":3,"Id":157664084,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking-terraza\/157664084\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking-terraza\/157664084\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99500,"Precio\/m2":1686.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking-terraza\/157664084\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 17:10:10","Habitaciones":3,"Id":157663288,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157663288\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157663288\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157663288\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 15:20:20","Habitaciones":1,"Id":157662907,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157662907\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157662907\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":73000,"Precio\/m2":1028.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":71,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157662907\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 14:57:17","Habitaciones":1,"Id":157662907,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157662907\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157662907\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1127.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":71,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157662907\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 12:20:06","Habitaciones":2,"Id":157660563,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157660563\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157660563\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1446.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157660563\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 11:58:14","Habitaciones":2,"Id":157659497,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157659497\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157659497\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":78000,"Precio\/m2":1625.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157659497\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 11:58:14","Habitaciones":3,"Id":157659255,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157659255\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157659255\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1286.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157659255\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 11:11:10","Habitaciones":3,"Id":157659246,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157659246\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157659246\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1389.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157659246\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 12:31:47","Habitaciones":3.0,"Id":157659246,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157659246\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157659246\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1364.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157659246\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 05:11:08","Habitaciones":3,"Id":157654152,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157654152\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157654152\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1424.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157654152\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-01 13:33:37","Habitaciones":3,"Id":157650812,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-television-se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157650812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-television-se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157650812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86700,"Precio\/m2":1126.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-television-se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157650812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-25 08:22:27","Habitaciones":4.0,"Id":157650184,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157650184\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157650184\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86700,"Precio\/m2":826.0,"Status":"OUT","Tama\u00f1o":105,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157650184\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-31 12:37:41","Habitaciones":3,"Id":157645828,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157645828\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157645828\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157645828\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-31 05:41:18","Habitaciones":2,"Id":157644598,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157644598\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157644598\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74000,"Precio\/m2":1947.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":38,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157644598\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 18:42:12","Habitaciones":2,"Id":157641686,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157641686\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157641686\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":985.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157641686\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 17:45:43","Habitaciones":1.0,"Id":157641180,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157641180\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157641180\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":2310.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/orcasur---12-de-octubre\/157641180\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 12:06:19","Habitaciones":3.0,"Id":157637304,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157637304\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157637304\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69000,"Precio\/m2":1169.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157637304\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 12:41:15","Habitaciones":1,"Id":157635251,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157635251\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157635251\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":1767.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157635251\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 12:41:15","Habitaciones":3,"Id":157635065,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/157635065\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/157635065\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1031.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":96,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/157635065\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 14:10:21","Habitaciones":3,"Id":157635053,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157635053\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157635053\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84900,"Precio\/m2":1415.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157635053\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 11:11:10","Habitaciones":2,"Id":157634474,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157634474\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157634474\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96200,"Precio\/m2":2004.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157634474\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 11:11:10","Habitaciones":4,"Id":157634472,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157634472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157634472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":833.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":90,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157634472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 08:16:32","Habitaciones":1,"Id":157631398,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-trastero-ascensor\/157631398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-trastero-ascensor\/157631398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1667.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-trastero-ascensor\/157631398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-07 08:08:07","Habitaciones":3,"Id":157631363,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157631363\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157631363\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86700,"Precio\/m2":1927.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157631363\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-27 08:16:32","Habitaciones":2.0,"Id":157631360,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157631360\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157631360\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77400,"Precio\/m2":1612.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157631360\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 05:11:08","Habitaciones":3,"Id":157630723,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157630723\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157630723\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1286.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157630723\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-05 20:40:43","Habitaciones":2,"Id":157628711,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157628711\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157628711\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1610.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157628711\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 21:02:32","Habitaciones":2,"Id":157628448,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157628448\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157628448\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":2000.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157628448\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 18:02:22","Habitaciones":2,"Id":157628411,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157628411\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157628411\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":2000.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":49,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157628411\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 21:01:20","Habitaciones":3,"Id":157615822,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157615822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157615822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":1427.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157615822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 15:01:22","Habitaciones":3,"Id":157608091,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-se-aceptan-mascotas-no-amueblado\/157608091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-se-aceptan-mascotas-no-amueblado\/157608091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":944.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":90,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-se-aceptan-mascotas-no-amueblado\/157608091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 10:39:50","Habitaciones":3.0,"Id":157608091,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157608091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157608091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1000.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":85,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157608091\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 10:39:50","Habitaciones":2.0,"Id":157606861,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/157606861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/157606861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1545.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/157606861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 10:39:50","Habitaciones":36.0,"Id":157605295,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157605295\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157605295\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":2186.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157605295\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 12:01:20","Habitaciones":2,"Id":157604823,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157604823\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157604823\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1424.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157604823\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 21:22:11","Habitaciones":2,"Id":157600666,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-no-amueblado\/157600666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-no-amueblado\/157600666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1818.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-no-amueblado\/157600666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 14:10:14","Habitaciones":2,"Id":157600666,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-no-amueblado\/157600666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-no-amueblado\/157600666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1673.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-no-amueblado\/157600666\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 19:41:58","Habitaciones":2.0,"Id":157599807,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157599807\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157599807\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1750.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157599807\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 21:22:11","Habitaciones":2,"Id":157599807,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157599807\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157599807\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1643.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157599807\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 19:41:58","Habitaciones":2.0,"Id":157599231,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157599231\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157599231\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85900,"Precio\/m2":1322.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157599231\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-04 20:12:22","Habitaciones":1,"Id":157599202,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157599202\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157599202\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":67000,"Precio\/m2":2233.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":30,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157599202\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 12:08:45","Habitaciones":2,"Id":157598719,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81000,"Precio\/m2":1350.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 20:15:58","Habitaciones":2,"Id":157598719,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84500,"Precio\/m2":1408.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 21:22:11","Habitaciones":2,"Id":157598719,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84000,"Precio\/m2":1400.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 19:41:58","Habitaciones":2.0,"Id":157598719,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1417.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157598719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 20:32:23","Habitaciones":3,"Id":157594469,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157594469\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157594469\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1462.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157594469\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 14:15:38","Habitaciones":2,"Id":157591991,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157591991\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157591991\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1424.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157591991\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 12:22:03","Habitaciones":2,"Id":157589114,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157589114\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157589114\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1441.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/157589114\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-27 11:16:09","Habitaciones":2.0,"Id":157588316,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157588316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157588316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84600,"Precio\/m2":1387.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157588316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-24 09:19:26","Habitaciones":2.0,"Id":157588316,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157588316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157588316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1541.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157588316\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-27 05:31:30","Habitaciones":2.0,"Id":157585697,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157585697\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157585697\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1684.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157585697\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 21:32:34","Habitaciones":2.0,"Id":157585256,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157585256\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157585256\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157585256\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 21:32:34","Habitaciones":3.0,"Id":157584989,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157584989\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157584989\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157584989\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 21:32:34","Habitaciones":3.0,"Id":157584080,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157584080\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157584080\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":66800,"Precio\/m2":1060.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157584080\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 14:57:17","Habitaciones":2,"Id":157578711,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/157578711\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/157578711\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99900,"Precio\/m2":2323.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/157578711\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 11:58:14","Habitaciones":2,"Id":157576823,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157576823\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157576823\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77260,"Precio\/m2":1088.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":71,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157576823\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 12:58:11","Habitaciones":3,"Id":157576634,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157576634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157576634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85050,"Precio\/m2":1372.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157576634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 12:31:47","Habitaciones":3.0,"Id":157576634,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157576634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157576634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88050,"Precio\/m2":1420.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157576634\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-19 08:11:32","Habitaciones":3.0,"Id":157575084,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157575084\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157575084\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89990,"Precio\/m2":1698.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157575084\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-24 09:19:26","Habitaciones":1.0,"Id":157564254,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157564254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157564254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":67000,"Precio\/m2":2233.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":30,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157564254\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 20:46:11","Habitaciones":2.0,"Id":157561925,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking-se-aceptan-mascotas-no-amueblado\/157561925\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking-se-aceptan-mascotas-no-amueblado\/157561925\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1562.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/parking-se-aceptan-mascotas-no-amueblado\/157561925\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 14:16:07","Habitaciones":2.0,"Id":157555869,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157555869\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157555869\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1333.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157555869\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 14:10:21","Habitaciones":3,"Id":157555058,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157555058\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157555058\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1169.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":83,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157555058\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 14:45:43","Habitaciones":3.0,"Id":157554659,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157554659\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157554659\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157554659\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 08:53:15","Habitaciones":3.0,"Id":157550864,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157550864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157550864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93100,"Precio\/m2":1330.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157550864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 08:53:15","Habitaciones":-1.0,"Id":157550546,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157550546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157550546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":988.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":86,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157550546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 08:11:08","Habitaciones":2,"Id":157549036,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157549036\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157549036\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99840,"Precio\/m2":1783.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157549036\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 08:11:08","Habitaciones":3,"Id":157543135,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157543135\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157543135\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":1254.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157543135\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 05:15:43","Habitaciones":2.0,"Id":157541845,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157541845\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157541845\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1531.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157541845\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-15 13:30:03","Habitaciones":2.0,"Id":157538893,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157538893\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157538893\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1469.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157538893\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-15 04:30:08","Habitaciones":2.0,"Id":157531064,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157531064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157531064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1719.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157531064\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-22 08:15:20","Habitaciones":2.0,"Id":157529623,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157529623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157529623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1227.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157529623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 21:01:20","Habitaciones":3,"Id":157526424,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-se-aceptan-mascotas\/157526424\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-se-aceptan-mascotas\/157526424\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":72500,"Precio\/m2":1036.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-se-aceptan-mascotas\/157526424\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 16:19:05","Habitaciones":2.0,"Id":157523895,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157523895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157523895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1618.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157523895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 18:00:43","Habitaciones":2,"Id":157523895,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157523895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157523895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83000,"Precio\/m2":1509.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157523895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 12:01:20","Habitaciones":1,"Id":157518482,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/157518482\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/157518482\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97800,"Precio\/m2":2508.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":39,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/157518482\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-18 08:50:31","Habitaciones":2.0,"Id":157518289,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157518289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157518289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97900,"Precio\/m2":1659.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157518289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 06:01:55","Habitaciones":2,"Id":157517184,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157517184\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157517184\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1684.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157517184\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 04:28:13","Habitaciones":3.0,"Id":157515006,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157515006\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157515006\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85100,"Precio\/m2":1891.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157515006\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 04:28:13","Habitaciones":2.0,"Id":157514053,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157514053\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157514053\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1610.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157514053\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-18 05:50:41","Habitaciones":3.0,"Id":157512546,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-amueblado\/157512546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-amueblado\/157512546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1309.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-amueblado\/157512546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 06:01:55","Habitaciones":2,"Id":157512421,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157512421\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157512421\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2152.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157512421\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 20:15:58","Habitaciones":-1,"Id":157509746,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-parking-zona-comunitaria-ascensor-amueblado-piscina\/157509746\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-parking-zona-comunitaria-ascensor-amueblado-piscina\/157509746\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1320.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-parking-zona-comunitaria-ascensor-amueblado-piscina\/157509746\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 17:39:45","Habitaciones":1.0,"Id":157509746,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-zona-comunitaria-ascensor-parking-piscina\/157509746\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-zona-comunitaria-ascensor-parking-piscina\/157509746\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1356.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":73,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-zona-comunitaria-ascensor-parking-piscina\/157509746\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 16:42:15","Habitaciones":3.0,"Id":157509214,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157509214\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157509214\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157509214\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 04:47:23","Habitaciones":4.0,"Id":157504212,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157504212\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157504212\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1000.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":80,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157504212\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-12 19:37:50","Habitaciones":2.0,"Id":157503416,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157503416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157503416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1800.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157503416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 09:28:02","Habitaciones":2,"Id":157503416,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157503416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157503416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84990,"Precio\/m2":1700.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157503416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-19 11:08:33","Habitaciones":2.0,"Id":157501619,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157501619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157501619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1623.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157501619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 09:33:40","Habitaciones":2.0,"Id":157496986,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157496986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157496986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74000,"Precio\/m2":1947.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":38,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157496986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 09:33:40","Habitaciones":-1.0,"Id":157496472,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157496472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157496472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1431.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157496472\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 09:33:40","Habitaciones":2.0,"Id":157496425,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157496425\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157496425\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97900,"Precio\/m2":1659.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157496425\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 09:33:40","Habitaciones":2.0,"Id":157496073,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157496073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157496073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74000,"Precio\/m2":1947.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":38,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157496073\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-25 16:51:18","Habitaciones":2.0,"Id":157493373,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/157493373\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/157493373\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":73630,"Precio\/m2":1673.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":44,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/157493373\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-25 16:51:18","Habitaciones":2.0,"Id":157493322,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157493322\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157493322\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157493322\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 20:38:13","Habitaciones":2.0,"Id":157485099,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/157485099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/157485099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1119.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/157485099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 20:42:14","Habitaciones":3.0,"Id":157484648,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157484648\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157484648\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157484648\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 17:45:43","Habitaciones":2.0,"Id":157484074,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157484074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157484074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1343.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157484074\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 20:38:13","Habitaciones":2.0,"Id":157483422,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado-no-amueblado\/157483422\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado-no-amueblado\/157483422\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92500,"Precio\/m2":1201.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado-no-amueblado\/157483422\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 14:40:42","Habitaciones":3.0,"Id":157480063,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157480063\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157480063\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":1834.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157480063\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 14:40:42","Habitaciones":2.0,"Id":157478540,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157478540\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157478540\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95260,"Precio\/m2":1868.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157478540\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 11:40:28","Habitaciones":3.0,"Id":157477623,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157477623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157477623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1508.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/157477623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 12:24:30","Habitaciones":3.0,"Id":157477366,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero-amueblado\/157477366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero-amueblado\/157477366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1227.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero-amueblado\/157477366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 11:15:37","Habitaciones":2.0,"Id":157477130,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157477130\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157477130\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85341,"Precio\/m2":1497.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157477130\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-22 21:48:09","Habitaciones":2.0,"Id":157471826,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157471826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157471826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82500,"Precio\/m2":1618.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157471826\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-08 15:39:31","Habitaciones":1.0,"Id":157468861,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157468861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157468861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":2310.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157468861\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-10 12:56:45","Habitaciones":3,"Id":157464461,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157464461\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157464461\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157464461\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-22 08:15:20","Habitaciones":3.0,"Id":157458986,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157458986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157458986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":71890,"Precio\/m2":1331.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":54,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157458986\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 19:37:49","Habitaciones":2.0,"Id":157455625,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157455625\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157455625\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1618.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157455625\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 17:47:50","Habitaciones":2.0,"Id":157455625,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157455625\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157455625\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1727.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157455625\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 16:39:51","Habitaciones":2.0,"Id":157453584,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157453584\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157453584\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157453584\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 16:19:05","Habitaciones":3.0,"Id":157453425,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157453425\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157453425\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157453425\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 12:02:42","Habitaciones":3,"Id":157452871,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157452871\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157452871\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1533.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157452871\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 16:39:51","Habitaciones":3.0,"Id":157452871,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157452871\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157452871\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1583.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/157452871\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 08:55:18","Habitaciones":1.0,"Id":157446056,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157446056\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157446056\/d?tti=0&xtor=EPR-482-\")","Precio":0,"Precio\/m2":0.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":34,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/157446056\/d?tti=0&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 16:19:05","Habitaciones":2.0,"Id":157439236,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157439236\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157439236\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83000,"Precio\/m2":1456.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157439236\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 15:02:33","Habitaciones":2,"Id":157439236,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157439236\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157439236\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1404.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157439236\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 12:06:19","Habitaciones":1.0,"Id":157438534,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-no-amueblado\/157438534\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-no-amueblado\/157438534\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":1767.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-no-amueblado\/157438534\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-10 15:35:54","Habitaciones":2.0,"Id":157436226,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157436226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157436226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1500.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157436226\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 14:37:55","Habitaciones":2,"Id":157435057,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157435057\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157435057\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1605.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157435057\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 13:43:28","Habitaciones":2.0,"Id":157435057,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157435057\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157435057\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1768.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157435057\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 13:43:28","Habitaciones":2.0,"Id":157433822,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157433822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157433822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":72260,"Precio\/m2":1204.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157433822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 12:41:15","Habitaciones":2,"Id":157433822,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157433822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157433822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69900,"Precio\/m2":1165.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157433822\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 10:48:40","Habitaciones":2.0,"Id":157430643,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157430643\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157430643\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2475.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157430643\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 09:02:08","Habitaciones":2,"Id":157430643,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157430643\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157430643\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":2375.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157430643\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 10:48:40","Habitaciones":3.0,"Id":157430613,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157430613\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157430613\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85500,"Precio\/m2":1188.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":72,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157430613\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-19 17:07:37","Habitaciones":2.0,"Id":157423134,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157423134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157423134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1339.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157423134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 11:48:47","Habitaciones":3.0,"Id":157418373,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157418373\/d?rc=6ddcabaf-b146-4f46-ae41-d5051c4b48c9?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157418373\/d?rc=6ddcabaf-b146-4f46-ae41-d5051c4b48c9?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1293.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157418373\/d?rc=6ddcabaf-b146-4f46-ae41-d5051c4b48c9?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-05 11:41:45","Habitaciones":2.0,"Id":157417770,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157417770\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157417770\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1545.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157417770\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-05 11:41:45","Habitaciones":2.0,"Id":157415833,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/157415833\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/157415833\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89500,"Precio\/m2":1492.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/butarque\/157415833\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-19 11:08:33","Habitaciones":3.0,"Id":157414697,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157414697\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157414697\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1562.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157414697\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-18 20:50:33","Habitaciones":2.0,"Id":157412136,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157412136\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157412136\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1491.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/157412136\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-11 21:14:07","Habitaciones":2.0,"Id":157411776,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157411776\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157411776\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1172.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157411776\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-18 17:59:40","Habitaciones":2.0,"Id":157410864,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157410864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157410864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1667.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157410864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-18 17:59:40","Habitaciones":3.0,"Id":157410862,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157410862\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157410862\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":977.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":87,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157410862\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-10 15:35:54","Habitaciones":1.0,"Id":157404750,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157404750\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157404750\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":55000,"Precio\/m2":1375.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157404750\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-10 12:35:31","Habitaciones":3.0,"Id":157403714,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157403714\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157403714\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":1427.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157403714\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 20:42:14","Habitaciones":3.0,"Id":157400407,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157400407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157400407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74000,"Precio\/m2":1276.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157400407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 20:50:07","Habitaciones":3.0,"Id":157400407,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157400407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157400407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77500,"Precio\/m2":1336.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157400407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 17:43:44","Habitaciones":2.0,"Id":157399223,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157399223\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157399223\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":59500,"Precio\/m2":2479.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":24,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157399223\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 14:49:42","Habitaciones":2,"Id":157393912,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157393912\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157393912\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1696.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157393912\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-02 14:05:02","Habitaciones":"2","Id":157393912,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157393912\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157393912\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1696.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157393912\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Horcajo 4 Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-05 08:55:10","Habitaciones":3,"Id":157393314,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157393314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157393314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85099,"Precio\/m2":1891.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157393314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 14:49:42","Habitaciones":3,"Id":157393314,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157393314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157393314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85100,"Precio\/m2":1891.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157393314\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 12:24:30","Habitaciones":1,"Id":157389837,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157389837\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157389837\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":1522.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157389837\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-02 11:07:53","Habitaciones":"1","Id":157389837,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157389837\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157389837\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":1522.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":46,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157389837\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Madrid Capital Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-18 17:59:40","Habitaciones":2,"Id":157385323,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157385323\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157385323\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157385323\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 12:48:13","Habitaciones":1,"Id":157385003,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157385003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157385003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":2317.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":41,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157385003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 08:53:15","Habitaciones":1,"Id":157385003,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157385003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157385003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2415.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":41,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157385003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 08:41:30","Habitaciones":3,"Id":157384594,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-ascensor\/157384594\/d?rc=c0deba3e-5635-48a1-ae85-9f42e3965e64?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-ascensor\/157384594\/d?rc=c0deba3e-5635-48a1-ae85-9f42e3965e64?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1369.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-ascensor\/157384594\/d?rc=c0deba3e-5635-48a1-ae85-9f42e3965e64?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 05:50:10","Habitaciones":3,"Id":157382616,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157382616\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157382616\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157382616\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-15 19:30:02","Habitaciones":2,"Id":157376580,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157376580\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157376580\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1250.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157376580\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 17:48:16","Habitaciones":"2","Id":157376580,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157376580\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157376580\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1250.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157376580\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle del Monte Perdido Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-08 18:40:10","Habitaciones":2,"Id":157375722,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/se-aceptan-mascotas\/157375722\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/se-aceptan-mascotas\/157375722\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88500,"Precio\/m2":1735.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/se-aceptan-mascotas\/157375722\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 14:45:43","Habitaciones":1,"Id":157367485,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157367485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157367485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99900,"Precio\/m2":1959.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado\/157367485\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 14:47:23","Habitaciones":3,"Id":157363172,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157363172\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157363172\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85100,"Precio\/m2":1891.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157363172\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 13:44:17","Habitaciones":"3","Id":157363172,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157363172\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157363172\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85100,"Precio\/m2":1891.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":45,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157363172\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Puente de Vallecas - Numancia Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-17 10:25:35","Habitaciones":3,"Id":157359619,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157359619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157359619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91000,"Precio\/m2":1300.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157359619\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 11:15:37","Habitaciones":2,"Id":157358956,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157358956\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157358956\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97900,"Precio\/m2":1483.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157358956\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-11 12:14:09","Habitaciones":3,"Id":157354649,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/157354649\/d?rc=abcb45a4-0082-4733-9474-d5d992f216d3?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/157354649\/d?rc=abcb45a4-0082-4733-9474-d5d992f216d3?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1231.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/157354649\/d?rc=abcb45a4-0082-4733-9474-d5d992f216d3?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 21:03:14","Habitaciones":"3","Id":157354649,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/157354649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/157354649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1231.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/157354649\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Isabelita Usera Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 12:18:41","Habitaciones":"3","Id":157348398,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157348398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157348398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":1834.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":53,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157348398\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle del Vizconde de Arless\u00f3n Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 12:18:41","Habitaciones":"2","Id":157347005,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157347005\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157347005\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1696.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157347005\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en MAD-VILLAVERDE Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 12:18:41","Habitaciones":"2","Id":157346341,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157346341\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157346341\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1417.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157346341\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en MAD-USERA Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 12:18:41","Habitaciones":"2","Id":157345453,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157345453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157345453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1760.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157345453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde Alto, Villaverde, Madrid, Madrid, Espa\u00f1a Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 11:40:28","Habitaciones":2,"Id":157345453,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157345453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157345453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1760.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157345453\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 11:40:28","Habitaciones":3,"Id":157343903,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157343903\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157343903\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1214.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157343903\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 08:41:30","Habitaciones":2,"Id":157343511,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157343511\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157343511\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157343511\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 21:41:37","Habitaciones":"2","Id":157340352,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157340352\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157340352\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81000,"Precio\/m2":1558.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":52,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157340352\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Miguel Solas Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-12 19:37:50","Habitaciones":2,"Id":157340352,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157340352\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157340352\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81000,"Precio\/m2":1558.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157340352\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":1,"Id":157338789,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157338789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157338789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":2200.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157338789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":"1","Id":157338789,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157338789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157338789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":2200.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":40,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157338789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Picos de Europa Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":2,"Id":157337137,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157337137\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157337137\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91840,"Precio\/m2":1531.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157337137\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":"2","Id":157337137,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157337137\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157337137\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91840,"Precio\/m2":1531.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio\/157337137\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en doctor sanchez Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-12 04:17:08","Habitaciones":2,"Id":157329012,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157329012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157329012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1417.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157329012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 08:55:18","Habitaciones":3,"Id":157328961,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157328961\/d?rc=2a85d0bf-56e7-4901-8967-7f1f09c48535?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157328961\/d?rc=2a85d0bf-56e7-4901-8967-7f1f09c48535?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":875.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":80,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157328961\/d?rc=2a85d0bf-56e7-4901-8967-7f1f09c48535?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 17:48:16","Habitaciones":"3","Id":157328961,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157328961\/d?rc=ba73c675-d71f-402c-b8c8-1e5586376d26?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157328961\/d?rc=ba73c675-d71f-402c-b8c8-1e5586376d26?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":875.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":80,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/157328961\/d?rc=ba73c675-d71f-402c-b8c8-1e5586376d26?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Gumersindo Azc\u00e1rate 3 Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 14:49:11","Habitaciones":"2","Id":157326024,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157326024\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157326024\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":75000,"Precio\/m2":1500.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/157326024\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde bajo Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-10 12:35:31","Habitaciones":2,"Id":157321414,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157321414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157321414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157321414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 13:44:17","Habitaciones":"2","Id":157321414,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157321414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157321414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157321414\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de los Cacere\u00f1os Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-10 09:37:43","Habitaciones":2,"Id":157319751,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157319751\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157319751\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":2024.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157319751\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 10:44:36","Habitaciones":"2","Id":157319751,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157319751\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157319751\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":2024.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":42,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/amueblado\/157319751\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en San Andr\u00c3\u00a9s Villaverde Alto Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 20:50:07","Habitaciones":2,"Id":157316567,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157316567\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157316567\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1618.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157316567\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 21:03:14","Habitaciones":"2","Id":157316567,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157316567\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157316567\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1618.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157316567\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en San Andr\u00e9s de Villaverde Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-10 15:35:54","Habitaciones":2,"Id":157312786,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157312786\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157312786\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157312786\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 15:03:19","Habitaciones":"2","Id":157312786,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157312786\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157312786\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157312786\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - San Andr\u00e9s de Villaverde Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 14:49:42","Habitaciones":3,"Id":157311102,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157311102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157311102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157311102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 15:03:19","Habitaciones":"3","Id":157311102,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157311102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157311102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157311102\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - Butarque Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 12:22:03","Habitaciones":1,"Id":157308812,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157308812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157308812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99900,"Precio\/m2":2854.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":35,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157308812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 18:12:38","Habitaciones":1,"Id":157308812,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157308812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157308812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96900,"Precio\/m2":2769.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":35,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157308812\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-02 11:07:53","Habitaciones":"1","Id":157307415,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157307415\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157307415\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70300,"Precio\/m2":1212.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":58,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157307415\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en C\/ Paterna Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 09:27:46","Habitaciones":1,"Id":157307415,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157307415\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157307415\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70300,"Precio\/m2":1212.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157307415\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 14:49:11","Habitaciones":"2","Id":157302833,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157302833\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157302833\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":76050,"Precio\/m2":1435.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":53,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157302833\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Madrid, Zona de - Villaverde, Distrito - San Andr\u00e9s Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":2,"Id":157302833,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157302833\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157302833\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":76050,"Precio\/m2":1435.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/157302833\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":3,"Id":157301602,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1268.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":71,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 17:48:16","Habitaciones":"3","Id":157301602,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1268.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":71,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301602\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de la Calamina Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-08 18:40:10","Habitaciones":2,"Id":157301551,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":2174.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":"2","Id":157301551,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":2174.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":46,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157301551\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Ram\u00f3n de Madariaga Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-08 12:41:04","Habitaciones":2,"Id":157298012,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157298012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157298012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1920.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157298012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 15:43:22","Habitaciones":"2","Id":157298012,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157298012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157298012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1920.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-amueblado\/157298012\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - Los Rosales Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 09:50:11","Habitaciones":"3","Id":157295003,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157295003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157295003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":71000,"Precio\/m2":1183.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/157295003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - Los \u00c1ngeles Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 21:35:10","Habitaciones":1,"Id":157292679,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157292679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157292679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":1522.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":46,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157292679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 05:45:27","Habitaciones":"1","Id":157292679,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157292679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157292679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":1522.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":46,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157292679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en DIAMANTE 60 BAJO IZQ Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 17:47:50","Habitaciones":2,"Id":157289460,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157289460\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157289460\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77500,"Precio\/m2":1292.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157289460\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 19:44:20","Habitaciones":"2","Id":157289460,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157289460\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157289460\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77500,"Precio\/m2":1292.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157289460\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en GODELLA Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 09:50:11","Habitaciones":"2","Id":157285179,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle del S\u00e1hara Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 14:49:11","Habitaciones":"2","Id":157285179,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":1580.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle del S\u00e1hara Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-11 21:14:07","Habitaciones":2,"Id":157285179,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=6adc4fa0-0246-4399-8bba-74e1369aaf91?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=6adc4fa0-0246-4399-8bba-74e1369aaf91?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":1580.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/157285179\/d?rc=6adc4fa0-0246-4399-8bba-74e1369aaf91?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 05:15:43","Habitaciones":3,"Id":157284736,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157284736\/d?rc=c1fb599f-3e10-4b8f-b75a-a358e68e9a44?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157284736\/d?rc=c1fb599f-3e10-4b8f-b75a-a358e68e9a44?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68500,"Precio\/m2":1245.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157284736\/d?rc=c1fb599f-3e10-4b8f-b75a-a358e68e9a44?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 17:48:16","Habitaciones":"3","Id":157284736,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157284736\/d?rc=ba73c675-d71f-402c-b8c8-1e5586376d26?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157284736\/d?rc=ba73c675-d71f-402c-b8c8-1e5586376d26?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68500,"Precio\/m2":1245.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157284736\/d?rc=ba73c675-d71f-402c-b8c8-1e5586376d26?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle Nu\u00f1o G\u00f3mez Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 08:09:29","Habitaciones":2,"Id":157259946,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157259946\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157259946\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157259946\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 08:09:29","Habitaciones":3,"Id":157259791,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157259791\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157259791\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157259791\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 05:44:11","Habitaciones":3,"Id":157258895,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157258895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157258895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77500,"Precio\/m2":1336.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157258895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-15 04:30:08","Habitaciones":3,"Id":157258895,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157258895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157258895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":74000,"Precio\/m2":1276.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/157258895\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 12:18:41","Habitaciones":"2","Id":157249486,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado-television\/157249486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado-television\/157249486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1377.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":69,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado-television\/157249486\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Enrique Fuentes Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 20:50:07","Habitaciones":3,"Id":157242199,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-no-amueblado\/157242199\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-no-amueblado\/157242199\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1157.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":83,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-no-amueblado\/157242199\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-04 14:11:33","Habitaciones":3,"Id":157242025,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-trastero\/157242025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-trastero\/157242025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1523.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-trastero\/157242025\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":-1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 09:27:46","Habitaciones":2,"Id":157239885,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157239885\/d?rc=9ab9dbc8-0478-46bb-a156-4cbf079182bc?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157239885\/d?rc=9ab9dbc8-0478-46bb-a156-4cbf079182bc?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":78900,"Precio\/m2":1753.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/157239885\/d?rc=9ab9dbc8-0478-46bb-a156-4cbf079182bc?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 11:16:09","Habitaciones":3,"Id":157239290,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1485.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":3,"Id":157239290,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1515.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 17:50:44","Habitaciones":3,"Id":157239290,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1439.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":"3","Id":157239290,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1515.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":66,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/157239290\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Madrid ,Orcasur Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-22 21:48:09","Habitaciones":2,"Id":157233671,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157233671\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157233671\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82900,"Precio\/m2":1275.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157233671\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-05 11:41:45","Habitaciones":2,"Id":157233671,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157233671\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157233671\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85900,"Precio\/m2":1322.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157233671\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 17:48:16","Habitaciones":"2","Id":157233407,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157233407\/d?rc=e22c7207-991f-45d2-a119-5990e8516259?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157233407\/d?rc=e22c7207-991f-45d2-a119-5990e8516259?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1618.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157233407\/d?rc=e22c7207-991f-45d2-a119-5990e8516259?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Usera - Pradolongo Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-05 11:41:45","Habitaciones":2,"Id":157233407,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157233407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157233407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1618.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157233407\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-08 05:12:07","Habitaciones":2,"Id":157232929,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157232929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157232929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1731.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157232929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-05 11:41:45","Habitaciones":3,"Id":157232688,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157232688\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157232688\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84900,"Precio\/m2":1415.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157232688\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-04 21:42:50","Habitaciones":2,"Id":157227180,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157227180\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157227180\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1386.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":70,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157227180\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-10 12:35:31","Habitaciones":2,"Id":157224954,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157224954\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157224954\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1863.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157224954\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 08:49:22","Habitaciones":"2","Id":157221798,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-amueblado-internet\/157221798\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-amueblado-internet\/157221798\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":2257.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":35,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-amueblado-internet\/157221798\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Carlos Aurioles 21B Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 15:41:29","Habitaciones":3,"Id":157207452,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157207452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157207452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96100,"Precio\/m2":1525.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157207452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 05:15:43","Habitaciones":2,"Id":157194253,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157194253\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157194253\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1649.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157194253\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 19:44:20","Habitaciones":"2","Id":157188606,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157188606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157188606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1650.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157188606\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Javier de Miguel 125 Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 12:27:46","Habitaciones":1,"Id":157185767,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":62000,"Precio\/m2":1409.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":44,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 12:24:30","Habitaciones":1,"Id":157185767,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?rc=1b6346f0-c3fd-4c80-92fc-aae1f81fbdd6?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?rc=1b6346f0-c3fd-4c80-92fc-aae1f81fbdd6?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65000,"Precio\/m2":1477.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":44,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?rc=1b6346f0-c3fd-4c80-92fc-aae1f81fbdd6?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 19:44:20","Habitaciones":"1","Id":157185767,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69000,"Precio\/m2":1568.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":44,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/157185767\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Terriente Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 19:44:20","Habitaciones":"2","Id":157184719,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-patio-amueblado\/157184719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-patio-amueblado\/157184719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1840.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-patio-amueblado\/157184719\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Sierra del Quintanar Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 16:44:13","Habitaciones":"1","Id":157179710,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157179710\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157179710\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68000,"Precio\/m2":1838.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":37,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157179710\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en manuel maroto Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 08:41:30","Habitaciones":1,"Id":157179710,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157179710\/d?rc=a2b09ed7-8991-4bd6-b400-9f9854e58786?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157179710\/d?rc=a2b09ed7-8991-4bd6-b400-9f9854e58786?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":66000,"Precio\/m2":1784.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":37,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157179710\/d?rc=a2b09ed7-8991-4bd6-b400-9f9854e58786?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 13:44:17","Habitaciones":"3","Id":157178976,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157178976\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157178976\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93100,"Precio\/m2":1330.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":70,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157178976\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Madrid Capital Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 13:44:17","Habitaciones":"3","Id":157178865,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157178865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157178865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69000,"Precio\/m2":1150.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157178865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Madrid Capital Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 05:15:43","Habitaciones":3,"Id":157178865,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157178865\/d?rc=c1fb599f-3e10-4b8f-b75a-a358e68e9a44?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157178865\/d?rc=c1fb599f-3e10-4b8f-b75a-a358e68e9a44?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69000,"Precio\/m2":1150.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/157178865\/d?rc=c1fb599f-3e10-4b8f-b75a-a358e68e9a44?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 13:44:17","Habitaciones":"2","Id":157178779,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157178779\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157178779\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96500,"Precio\/m2":1532.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":63,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157178779\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Madrid Capital Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-12 10:30:39","Habitaciones":2,"Id":157178779,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157178779\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157178779\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1460.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157178779\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 13:44:17","Habitaciones":"3","Id":157178430,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157178430\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157178430\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77000,"Precio\/m2":1375.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/157178430\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Madrid Capital Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 15:03:19","Habitaciones":"2","Id":157166081,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-no-amueblado\/157166081\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-no-amueblado\/157166081\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1778.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":45,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-no-amueblado\/157166081\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Puente de Vallecas - San Diego Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 12:18:41","Habitaciones":"2","Id":157163157,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157163157\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157163157\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1320.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":75,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157163157\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en De Paterna Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-04 17:11:46","Habitaciones":2,"Id":157163157,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157163157\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157163157\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94990,"Precio\/m2":1267.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157163157\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 21:41:37","Habitaciones":"2","Id":157159289,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157159289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157159289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157159289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - Los \u00c1ngeles Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-24 18:19:27","Habitaciones":2,"Id":157159289,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157159289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157159289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157159289\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":3,"Id":157158452,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157158452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157158452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157158452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":"3","Id":157158452,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157158452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157158452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1426.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157158452\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - Butarque Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 09:27:46","Habitaciones":3,"Id":157153379,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157153379\/d?rc=9ab9dbc8-0478-46bb-a156-4cbf079182bc?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157153379\/d?rc=9ab9dbc8-0478-46bb-a156-4cbf079182bc?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1638.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157153379\/d?rc=9ab9dbc8-0478-46bb-a156-4cbf079182bc?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":2,"Id":157141185,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157141185\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157141185\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157141185\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 18:43:19","Habitaciones":"2","Id":157141185,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157141185\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157141185\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157141185\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - San Andr\u00e9s de Villaverde Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 16:39:51","Habitaciones":1,"Id":157138526,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-trastero-ascensor-amueblado-internet\/157138526\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-trastero-ascensor-amueblado-internet\/157138526\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":2023.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":44,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-trastero-ascensor-amueblado-internet\/157138526\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-22 05:44:44","Habitaciones":2,"Id":157137258,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157137258\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157137258\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":57000,"Precio\/m2":2375.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":24,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157137258\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-14 15:59:05","Habitaciones":1,"Id":157122186,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157122186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157122186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":45000,"Precio\/m2":1500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":30,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157122186\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 15:12:41","Habitaciones":3,"Id":157114431,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157114431\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157114431\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77765,"Precio\/m2":1254.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/157114431\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-05 11:41:45","Habitaciones":3,"Id":157108105,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157108105\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157108105\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1453.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/157108105\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 20:15:58","Habitaciones":2,"Id":157094624,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157094624\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157094624\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1557.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/157094624\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 18:03:44","Habitaciones":"2","Id":157092831,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157092831\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157092831\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1980.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157092831\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Encarnaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-02 20:58:12","Habitaciones":2,"Id":157088052,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157088052\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157088052\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84990,"Precio\/m2":1491.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157088052\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 05:31:55","Habitaciones":3,"Id":157078083,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157078083\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157078083\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1700.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-sureste\/157078083\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 13:18:40","Habitaciones":3,"Id":157077506,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157077506\/d?rc=f0e1858e-2b88-4bf1-858e-8faaacd10823?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157077506\/d?rc=f0e1858e-2b88-4bf1-858e-8faaacd10823?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":78158,"Precio\/m2":1533.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157077506\/d?rc=f0e1858e-2b88-4bf1-858e-8faaacd10823?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 17:45:43","Habitaciones":2,"Id":157073910,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157073910\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157073910\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1547.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza\/157073910\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 09:50:11","Habitaciones":"2","Id":157071445,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157071445\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157071445\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":91800,"Precio\/m2":1530.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157071445\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Calle de Do\u00f1a Francisquita Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 05:15:43","Habitaciones":2,"Id":157071445,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157071445\/d?rc=19e66816-b585-41f1-9d3b-2bd0e5fb47c1?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157071445\/d?rc=19e66816-b585-41f1-9d3b-2bd0e5fb47c1?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1498.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/157071445\/d?rc=19e66816-b585-41f1-9d3b-2bd0e5fb47c1?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 12:02:02","Habitaciones":2,"Id":157067366,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157067366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157067366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1313.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/157067366\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 21:42:07","Habitaciones":2,"Id":157066304,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157066304\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157066304\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1846.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/157066304\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 21:22:11","Habitaciones":3,"Id":157064575,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157064575\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157064575\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":71000,"Precio\/m2":1183.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/157064575\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-21 15:27:13","Habitaciones":1,"Id":157051457,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157051457\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157051457\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68000,"Precio\/m2":1511.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/157051457\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-10 06:49:17","Habitaciones":1,"Id":157041929,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157041929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157041929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":2160.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157041929\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 04:28:13","Habitaciones":2,"Id":157027964,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157027964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157027964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96200,"Precio\/m2":2004.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157027964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 06:20:28","Habitaciones":2,"Id":157027964,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157027964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157027964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/157027964\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 05:31:55","Habitaciones":2,"Id":156949934,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/156949934\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/156949934\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83400,"Precio\/m2":1604.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/156949934\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 17:48:16","Habitaciones":"","Id":156946622,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/156946622\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/156946622\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98500,"Precio\/m2":1515.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/entrevias\/156946622\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Madrid Capital Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 20:15:58","Habitaciones":2,"Id":156943934,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156943934\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156943934\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1690.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":58,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156943934\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-23 13:38:46","Habitaciones":2,"Id":156942599,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156942599\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156942599\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84000,"Precio\/m2":1312.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156942599\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 19:41:58","Habitaciones":2,"Id":156942599,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156942599\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156942599\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1391.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156942599\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-12 16:37:19","Habitaciones":2,"Id":156941365,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156941365\/d?rc=d7012d5f-0495-4992-a184-64cb2cef6330?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156941365\/d?rc=d7012d5f-0495-4992-a184-64cb2cef6330?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99900,"Precio\/m2":1665.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156941365\/d?rc=d7012d5f-0495-4992-a184-64cb2cef6330?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 05:15:43","Habitaciones":2,"Id":156936510,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156936510\/d?rc=19e66816-b585-41f1-9d3b-2bd0e5fb47c1?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156936510\/d?rc=19e66816-b585-41f1-9d3b-2bd0e5fb47c1?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1863.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156936510\/d?rc=19e66816-b585-41f1-9d3b-2bd0e5fb47c1?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-05 11:54:21","Habitaciones":2,"Id":156936510,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156936510\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156936510\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1887.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156936510\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 17:37:45","Habitaciones":2,"Id":156936510,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156936510\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156936510\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1792.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156936510\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 12:41:15","Habitaciones":3,"Id":156921263,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/156921263\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/156921263\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1286.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/156921263\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 11:17:58","Habitaciones":2,"Id":156915178,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156915178\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156915178\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1900.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156915178\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-02 11:07:53","Habitaciones":"2","Id":156895983,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156895983\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156895983\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83000,"Precio\/m2":1383.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156895983\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - San Crist\u00f3bal de Villaverde Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-02 11:07:53","Habitaciones":2,"Id":156895983,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156895983\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156895983\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83000,"Precio\/m2":1383.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156895983\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 07:47:10","Habitaciones":1,"Id":156894509,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156894509\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156894509\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2357.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156894509\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 14:10:21","Habitaciones":2,"Id":156881715,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/156881715\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/156881715\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1980.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/156881715\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 21:33:44","Habitaciones":2,"Id":156881715,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/156881715\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/156881715\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1900.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-no-amueblado\/156881715\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 04:20:31","Habitaciones":3,"Id":156879644,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/156879644\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/156879644\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1059.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":85,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/156879644\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 17:51:35","Habitaciones":2,"Id":156879454,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/156879454\/d?rc=db6a2058-70c1-45bc-bcbe-497fd524a360?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/156879454\/d?rc=db6a2058-70c1-45bc-bcbe-497fd524a360?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/156879454\/d?rc=db6a2058-70c1-45bc-bcbe-497fd524a360?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 19:44:20","Habitaciones":"1","Id":156870134,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156870134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156870134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":67000,"Precio\/m2":2233.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":30,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156870134\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Inversor!!! Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 13:44:17","Habitaciones":"2","Id":156869546,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156869546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156869546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99500,"Precio\/m2":1579.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":63,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156869546\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en SAN CLAUDIO Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-22 21:48:09","Habitaciones":2,"Id":156865776,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/156865776\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/156865776\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82900,"Precio\/m2":1275.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/156865776\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 17:10:10","Habitaciones":2,"Id":156863726,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/156863726\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/156863726\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1583.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/156863726\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-11 18:14:08","Habitaciones":1,"Id":156848846,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156848846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156848846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":67000,"Precio\/m2":2233.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":30,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156848846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-31 12:37:41","Habitaciones":2,"Id":156821035,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156821035\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156821035\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1112.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":89,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156821035\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-04 17:11:46","Habitaciones":2,"Id":156815384,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/156815384\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/156815384\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":90000,"Precio\/m2":1636.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/156815384\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-11 18:56:13","Habitaciones":2,"Id":156815384,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/156815384\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/156815384\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1545.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-se-aceptan-mascotas\/156815384\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-12 11:08:28","Habitaciones":3,"Id":156787522,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-zona-comunitaria-amueblado-internet\/156787522\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-zona-comunitaria-amueblado-internet\/156787522\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89000,"Precio\/m2":1483.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-zona-comunitaria-amueblado-internet\/156787522\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-08 18:40:10","Habitaciones":3,"Id":156760613,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156760613\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156760613\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1397.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156760613\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-20 14:51:45","Habitaciones":2,"Id":156759844,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/156759844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/156759844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":1567.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":51,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/156759844\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 12:22:03","Habitaciones":2,"Id":156758502,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor-amueblado-television\/156758502\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor-amueblado-television\/156758502\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1532.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor-amueblado-television\/156758502\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-30 16:44:13","Habitaciones":"2","Id":156728815,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/156728815\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/156728815\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1782.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/156728815\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Usera - Almendrales Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-18 11:52:45","Habitaciones":2,"Id":156691189,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156691189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156691189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":1939.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":49,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156691189\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-09 15:02:22","Habitaciones":3,"Id":156649003,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/156649003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/156649003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97500,"Precio\/m2":1413.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":69,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor\/156649003\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 06:01:55","Habitaciones":3,"Id":156643367,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/156643367\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/156643367\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":68000,"Precio\/m2":1046.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/156643367\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 20:38:13","Habitaciones":2,"Id":156642300,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156642300\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156642300\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1980.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156642300\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-29 06:04:04","Habitaciones":"3","Id":156639276,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/156639276\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/156639276\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":87000,"Precio\/m2":1611.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":54,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/156639276\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en calle Puerto Suebe Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-16 18:07:16","Habitaciones":2,"Id":156635081,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156635081\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156635081\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69000,"Precio\/m2":1327.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156635081\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-16 15:07:04","Habitaciones":2,"Id":156581813,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156581813\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156581813\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":87000,"Precio\/m2":1299.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156581813\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-11 11:51:21","Habitaciones":2,"Id":156581813,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156581813\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156581813\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":83000,"Precio\/m2":1239.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156581813\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-24 18:19:27","Habitaciones":2,"Id":156581416,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156581416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156581416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1491.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156581416\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-26 15:19:28","Habitaciones":3,"Id":156576136,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156576136\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156576136\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156576136\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-19 17:18:20","Habitaciones":2,"Id":156570467,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/156570467\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/156570467\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1768.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/156570467\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 09:33:40","Habitaciones":3,"Id":156560401,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156560401\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156560401\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1639.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156560401\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-21 14:10:14","Habitaciones":1,"Id":156523296,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/156523296\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/156523296\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1474.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/156523296\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 12:02:02","Habitaciones":2,"Id":156523151,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/156523151\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/156523151\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77400,"Precio\/m2":1488.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/156523151\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-11 15:14:08","Habitaciones":2,"Id":156523097,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-se-aceptan-mascotas-internet\/156523097\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-se-aceptan-mascotas-internet\/156523097\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-se-aceptan-mascotas-internet\/156523097\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 10:48:40","Habitaciones":2,"Id":156491227,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156491227\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156491227\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1240.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156491227\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-13 11:40:28","Habitaciones":2,"Id":156486190,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/156486190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/156486190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1492.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor\/156486190\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 15:20:20","Habitaciones":2,"Id":156455864,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/156455864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/156455864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/156455864\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 17:48:16","Habitaciones":"3","Id":156443750,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156443750\/d?rc=e22c7207-991f-45d2-a119-5990e8516259?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156443750\/d?rc=e22c7207-991f-45d2-a119-5990e8516259?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":952.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":83,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156443750\/d?rc=e22c7207-991f-45d2-a119-5990e8516259?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en plaza Ferroviarios 17 Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 18:32:39","Habitaciones":2,"Id":156438791,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156438791\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156438791\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2357.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":42,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado\/156438791\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-27 12:30:29","Habitaciones":2,"Id":156428594,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/156428594\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/156428594\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95000,"Precio\/m2":2375.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/156428594\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 17:47:50","Habitaciones":2,"Id":156428594,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/156428594\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/156428594\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99900,"Precio\/m2":2498.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor\/156428594\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-11 06:18:18","Habitaciones":2,"Id":156405915,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156405915\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156405915\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81000,"Precio\/m2":1246.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156405915\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 18:32:39","Habitaciones":2,"Id":156405915,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156405915\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156405915\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77000,"Precio\/m2":1185.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/156405915\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-13 12:39:03","Habitaciones":1,"Id":156335375,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-television\/156335375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-television\/156335375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":69900,"Precio\/m2":1398.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado-television\/156335375\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-17 12:44:05","Habitaciones":2,"Id":156258177,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156258177\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156258177\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1333.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156258177\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 14:15:38","Habitaciones":2,"Id":156258177,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156258177\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156258177\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1417.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/156258177\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 11:39:44","Habitaciones":2,"Id":156257482,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156257482\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156257482\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82000,"Precio\/m2":1323.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":62,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156257482\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-30 14:10:21","Habitaciones":3,"Id":156152320,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156152320\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156152320\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1333.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/156152320\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-16 11:15:37","Habitaciones":2,"Id":156149696,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156149696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156149696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97900,"Precio\/m2":1659.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156149696\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 07:19:08","Habitaciones":2,"Id":156129466,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156129466\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156129466\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97900,"Precio\/m2":1659.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/156129466\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 09:27:46","Habitaciones":3,"Id":156113883,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156113883\/d?rc=35965955-797e-483c-9bc2-a65f2cdb2121?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156113883\/d?rc=35965955-797e-483c-9bc2-a65f2cdb2121?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156113883\/d?rc=35965955-797e-483c-9bc2-a65f2cdb2121?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":2,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 09:03:16","Habitaciones":3,"Id":156106623,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156106623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156106623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1179.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":78,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza\/156106623\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 16:19:05","Habitaciones":3,"Id":156098555,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor-patio\/156098555\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor-patio\/156098555\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":61000,"Precio\/m2":884.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":69,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-ascensor-patio\/156098555\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 06:02:34","Habitaciones":3,"Id":156090763,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156090763\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156090763\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88500,"Precio\/m2":1500.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/156090763\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 06:02:34","Habitaciones":2,"Id":156090762,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zofio\/156090762\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zofio\/156090762\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1768.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/zofio\/156090762\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 15:03:15","Habitaciones":2,"Id":156085502,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/156085502\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/156085502\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1650.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-terraza-amueblado\/156085502\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-04 11:21:17","Habitaciones":2,"Id":156060317,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio-amueblado\/156060317\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio-amueblado\/156060317\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":70000,"Precio\/m2":1842.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":38,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/patio-amueblado\/156060317\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 14:37:55","Habitaciones":3,"Id":155873193,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155873193\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155873193\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":67200,"Precio\/m2":781.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":86,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155873193\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-17 18:33:50","Habitaciones":2,"Id":155831048,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/155831048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/155831048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":88000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/155831048\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-16 18:58:58","Habitaciones":2,"Id":155822865,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/155822865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/155822865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":2450.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":40,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/155822865\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 06:02:34","Habitaciones":2,"Id":155729541,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/155729541\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/155729541\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1818.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/pradolongo\/155729541\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 07:47:10","Habitaciones":3,"Id":155708231,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero\/155708231\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero\/155708231\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94990,"Precio\/m2":1377.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":69,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-trastero\/155708231\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 12:06:19","Habitaciones":2,"Id":155706855,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155706855\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155706855\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77400,"Precio\/m2":1612.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155706855\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-19 08:11:32","Habitaciones":3,"Id":155686977,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/155686977\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/155686977\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94990,"Precio\/m2":1439.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/155686977\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-23 12:06:19","Habitaciones":-1,"Id":155683315,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155683315\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155683315\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77400,"Precio\/m2":1612.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/155683315\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 08:55:18","Habitaciones":2,"Id":155679843,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/155679843\/d?rc=976003f6-5427-497e-a2cc-cce6716c38ef?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/155679843\/d?rc=976003f6-5427-497e-a2cc-cce6716c38ef?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1577.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/155679843\/d?rc=976003f6-5427-497e-a2cc-cce6716c38ef?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 09:50:11","Habitaciones":"2","Id":155679843,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/155679843\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/155679843\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":89900,"Precio\/m2":1577.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":57,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-angeles\/155679843\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en DO\u00d1A FRANCISQUITA Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-18 08:53:30","Habitaciones":2,"Id":155550520,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/155550520\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/155550520\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81000,"Precio\/m2":1976.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":41,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-amueblado\/155550520\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 09:33:40","Habitaciones":1,"Id":155376108,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/155376108\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/155376108\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":2160.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":45,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/155376108\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 12:31:47","Habitaciones":3,"Id":155321846,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/155321846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/155321846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":82500,"Precio\/m2":1250.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":66,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/155321846\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 06:02:34","Habitaciones":3,"Id":155320181,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/155320181\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/155320181\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1333.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/155320181\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-12 16:37:19","Habitaciones":2,"Id":155258381,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/155258381\/d?rc=d7012d5f-0495-4992-a184-64cb2cef6330?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/155258381\/d?rc=d7012d5f-0495-4992-a184-64cb2cef6330?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":77500,"Precio\/m2":1192.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/155258381\/d?rc=d7012d5f-0495-4992-a184-64cb2cef6330?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-19 14:57:38","Habitaciones":3,"Id":155211377,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/155211377\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/155211377\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97000,"Precio\/m2":1406.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":69,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/155211377\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 12:41:15","Habitaciones":2,"Id":155186325,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/155186325\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/155186325\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86000,"Precio\/m2":1536.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/155186325\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 18:12:38","Habitaciones":3,"Id":155106700,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/155106700\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/155106700\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":1460.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/155106700\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-07 11:48:47","Habitaciones":3,"Id":155106700,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/155106700\/d?rc=6ddcabaf-b146-4f46-ae41-d5051c4b48c9?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/155106700\/d?rc=6ddcabaf-b146-4f46-ae41-d5051c4b48c9?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1476.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/155106700\/d?rc=6ddcabaf-b146-4f46-ae41-d5051c4b48c9?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-03 12:22:03","Habitaciones":2,"Id":154959212,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/154959212\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/154959212\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1667.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/los-rosales\/154959212\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-01 14:49:11","Habitaciones":"3","Id":154902104,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154902104\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154902104\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":85000,"Precio\/m2":1250.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154902104\/d?rc=ec124f03-3649-4195-8ec7-e1bbf47d098e?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Villaverde - San Crist\u00f3bal de Villaverde Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 19:19:07","Habitaciones":2,"Id":154778949,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/154778949\/d?rc=f8843a1c-f8ff-4492-8891-8d91808fc8f3?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/154778949\/d?rc=f8843a1c-f8ff-4492-8891-8d91808fc8f3?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":1580.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":50,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/154778949\/d?rc=f8843a1c-f8ff-4492-8891-8d91808fc8f3?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-19 11:08:33","Habitaciones":1,"Id":154712874,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154712874\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154712874\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":81500,"Precio\/m2":1895.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154712874\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 13:18:40","Habitaciones":3,"Id":154687767,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/154687767\/d?rc=f0e1858e-2b88-4bf1-858e-8faaacd10823?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/154687767\/d?rc=f0e1858e-2b88-4bf1-858e-8faaacd10823?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1600.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor\/154687767\/d?rc=f0e1858e-2b88-4bf1-858e-8faaacd10823?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 14:37:55","Habitaciones":2,"Id":154662216,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/154662216\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/154662216\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":84600,"Precio\/m2":1511.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/154662216\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-15 13:30:03","Habitaciones":2,"Id":154662216,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/154662216\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/154662216\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1679.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":56,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/palomeras-bajas\/154662216\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-19 08:11:32","Habitaciones":3,"Id":154662099,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154662099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154662099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":63400,"Precio\/m2":1075.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":59,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154662099\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-22 15:36:54","Habitaciones":1,"Id":154657108,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/154657108\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/154657108\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98100,"Precio\/m2":1608.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":61,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/numancia\/154657108\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-26 09:33:40","Habitaciones":3,"Id":154657029,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/154657029\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/154657029\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":86700,"Precio\/m2":1126.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/154657029\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-02 09:11:33","Habitaciones":3,"Id":154647896,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/154647896\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/154647896\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99500,"Precio\/m2":1327.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":75,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-andres-de-villaverde\/154647896\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-08 15:39:31","Habitaciones":3,"Id":154644391,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154644391\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154644391\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":97200,"Precio\/m2":1834.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154644391\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-14 18:27:27","Habitaciones":3,"Id":154643679,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/154643679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/154643679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96400,"Precio\/m2":1303.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":74,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/almendrales\/154643679\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-11 18:56:13","Habitaciones":3,"Id":154638299,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/154638299\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/154638299\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1286.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/154638299\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-15 10:30:03","Habitaciones":2,"Id":154637897,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154637897\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154637897\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":94000,"Precio\/m2":1469.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":64,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/154637897\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-28 12:01:20","Habitaciones":3,"Id":154505664,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154505664\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154505664\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154505664\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-09 17:51:35","Habitaciones":3,"Id":154475405,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/154475405\/d?rc=db6a2058-70c1-45bc-bcbe-497fd524a360?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/154475405\/d?rc=db6a2058-70c1-45bc-bcbe-497fd524a360?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":93000,"Precio\/m2":1388.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":67,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza\/154475405\/d?rc=db6a2058-70c1-45bc-bcbe-497fd524a360?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 05:31:30","Habitaciones":3,"Id":154406858,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154406858\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154406858\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":95500,"Precio\/m2":1802.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":53,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-diego\/154406858\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-23 15:03:15","Habitaciones":1,"Id":154398175,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-no-amueblado\/154398175\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-no-amueblado\/154398175\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":1700.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":47,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/ascensor-no-amueblado\/154398175\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-21 19:37:49","Habitaciones":2,"Id":154134575,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/154134575\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/154134575\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":92000,"Precio\/m2":2140.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/moscardo\/154134575\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-27 14:15:38","Habitaciones":3,"Id":153603900,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/153603900\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/153603900\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":73100,"Precio\/m2":1218.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/153603900\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-20 07:47:10","Habitaciones":2,"Id":153432039,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/153432039\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/153432039\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79000,"Precio\/m2":1646.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":48,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/153432039\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-09 09:20:20","Habitaciones":2,"Id":153220487,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/153220487\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/153220487\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1923.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":52,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-ascensor\/153220487\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-24 08:32:10","Habitaciones":2,"Id":153220451,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/153220451\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/153220451\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":80000,"Precio\/m2":1159.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":69,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza\/153220451\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-13 12:39:03","Habitaciones":2,"Id":153180544,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/153180544\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/153180544\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1667.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":60,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-patio\/153180544\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-09-28 09:50:11","Habitaciones":"2","Id":153111733,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/153111733\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/153111733\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":100000,"Precio\/m2":1176.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":85,"Tipo":"Piso","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion\/153111733\/d?rc=0a04c5b1-49f1-4635-b990-a5d21e3ece0a?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"Piso en Plaza de las Promesas 7 Madrid Capital"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-18 11:50:20","Habitaciones":1,"Id":153104789,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/153104789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/153104789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":65500,"Precio\/m2":1394.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":47,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/no-amueblado\/153104789\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-06 12:41:15","Habitaciones":2,"Id":152810350,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/152810350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/152810350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":79900,"Precio\/m2":1229.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":65,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/san-cristobal-de-villaverde\/152810350\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-12-03 14:37:55","Habitaciones":2,"Id":152656525,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/152656525\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/152656525\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":1571.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":63,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-amueblado\/152656525\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-10-29 18:02:43","Habitaciones":3,"Id":152166961,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/152166961\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/152166961\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":96000,"Precio\/m2":1745.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":55,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-patio\/152166961\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":null,"Fecha":"2020-11-28 21:21:14","Habitaciones":2,"Id":151896481,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/151896481\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/151896481\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":99000,"Precio\/m2":2302.0,"Status":null,"Tama\u00f1o":43,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion\/151896481\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-14 16:19:05","Habitaciones":3,"Id":149594362,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-jardin\/149594362\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-jardin\/149594362\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":61000,"Precio\/m2":792.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":77,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-jardin\/149594362\/d?rc=e6ba4589-3742-45c2-af27-6b668dce03a8?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}
{"Ba\u00f1os":1,"Date_status":"2020-10-27","Fecha":"2020-10-12 13:30:28","Habitaciones":2,"Id":148359648,"Link":"=HYPERLINK(\"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/148359648\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\", \"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/148359648\/d?tti=1&xtor=EPR-482-\")","Precio":98000,"Precio\/m2":1441.0,"Status":"Ok","Tama\u00f1o":68,"Tipo":"","Url":"https:\/\/www.fotocasa.es\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/portazgo\/148359648\/d?tti=1&xtor=EPR-482-","Zona":"P"}